<resources>
    <string name="app_name">CStation</string>
    <string name="renegede_immortal_text">Bab 1 – Meninggalkan Rumah

Tie Zhu duduk di sisi jalan kecil di desa, memandangi langit biru dengan linglung. Tie Zhu bukan nama aslinya, tapi nama panggilan. Karena kesehatannya yang buruk sebagai seorang anak, ayahnya takut dia tidak akan hidup sehingga dia diberi julukan ini sebagai sebuah tradisi.

Nama aslinya adalah Wang Lin. Keluarga Wang dianggap sebagai nama keluarga besar di daerah itu, keluarga tukang kayu. Keluarga Wang terkenal di daerah itu, dan mereka memiliki sejumlah toko yang menjual produk kayu.

Ayah Tie Zhu adalah putra kedua keluarga. Ia dilahirkan dari selir; karena itu, dia tidak dapat mengambil alih bisnis keluarga, jadi dia meninggalkan rumah setelah menikah dan menetap di desa ini.

Namun, karena ayahnya menjadi tukang kayu yang terampil, keluarga Tie Zhu cukup kaya, tidak perlu khawatir tentang makanan atau pakaian. Mereka dihormati di desa.

Tie Zhu sangat cerdas sejak dia masih kecil. Dia suka membaca buku dan berpikir mendalam tentang berbagai hal. Hampir semua orang di desa itu setuju bahwa dia anak ajaib. Setiap kali ayahnya mendengar seseorang memuji Tie Zhu, kerutan di wajahnya akan memudar dan dia akan mengungkapkan senyum bahagia.

Ibunya sangat memperhatikannya. Orang bisa mengatakan bahwa ia tumbuh dalam cinta orangtuanya. Dia tahu bahwa orang tuanya memiliki harapan yang tinggi terhadapnya. Anak-anak lain seusianya semuanya bekerja di ladang, sementara dia duduk di rumah membaca.

Semakin banyak dia membaca, semakin dia memikirkan. Dia merindukan dunia di luar desa. Tie Zhu mengangkat kepalanya dan melihat ke ujung jalan. Setelah menghela nafas, dia menutup bukunya, bangkit, dan berjalan pulang.

Ayahnya sedang duduk di halaman. Sambil memegang pipa, dia mengambil napas dalam-dalam dan bertanya, “Tie Zhu, bagaimana pelajaranmu?” Saat Tie Zhu berjalan melewati pintu.

Tie Zhu menggumamkan beberapa patah kata saat dia lewat. Ayahnya mengibaskan abu dari pipanya, bangkit, dan berkata, “Tie Zhu, kamu harus belajar dengan benar. Tahun depan adalah ujian distrik. Apakah Anda memiliki masa depan atau tidak, semua akan tergantung pada ujian ini. Jangan berakhir seperti saya, yang akan menghabiskan seluruh hidup saya di desa. ”

“Cukup, kamu mengeluh tentang ini setiap hari. Jika Anda bertanya kepada saya, Tie Zhu kami pasti akan lulus ujian! ”Ibu Tie Zhu membawa beberapa makanan dan meletakkannya di atas meja. Dia memberi isyarat pada keduanya untuk datang dan makan.

Tie Zhu menjawab dengan suara, lalu dia duduk dan dengan santai memakan beberapa suap. Ibunya dengan penuh kasih menatapnya dan memberikan beberapa potong daging padanya.

“Ayah, apakah Paman Keempat hampir di sini?” Tie Zhu bertanya sambil mengangkat kepalanya.

“Menghitung waktu, itu harus dalam beberapa hari ke depan. Paman keempat Anda lebih sukses daripada ayah Anda. Hei, ibu Tie Zhu, sudahkah piring spesial disiapkan untuk Paman Keempat sudah penuh? ”Saat ayah Tie Zhu menyebut-nyebut Paman Keempat, ada sedikit kesedihan di wajahnya.

Ibunya mengangguk dan berkata dengan emosional, “Tie Zhu, paman keempatmu adalah orang yang sangat baik. Dalam beberapa tahun terakhir ini, itu semua berkat dia bahwa ukiran kayu ayahmu tetap bagus. Jika Anda dapat mencapai kesuksesan, jangan lupa untuk membayar paman keempat Anda. ”

Ketika ibu Tie Zhu berbicara, suara kuda terdengar di luar pintu. Mengikuti suara kereta kuda, tawa yang lantang bisa terdengar.

“Saudara Kedua, buka pintunya!”

Tie Zhu terkejut. Dia segera bergegas membuka gerbang utama. Dia melihat seorang pria paruh baya yang kuat dengan mata yang cerah berdiri di luar. Ketika dia melihat Tie Zhu, dia tertawa dan mengusap kepala Tie Zhu. Sambil tersenyum, dia berkata, “Tie Zhu, saya hanya belum melihat Anda dalam setengah tahun dan Anda telah tumbuh lebih tinggi lagi.”

Orang tua Tie Zhu segera berdiri. Ayahnya, tersenyum, berkata, “Saudara Keempat, saya pikir sudah waktunya Anda tiba. Cepat masuk. Tie Zhu, mengapa kamu belum mendapatkan kursi untuk paman keempatmu? ”

Tie Zhu dengan senang hati menyetujui. Dia bergegas kembali ke rumah, mengambil kursi, dan meletakkannya di sebelah meja makan. Dia dengan hati-hati menyeka dengan lengan bajunya sambil menatap penuh harap pada pria paruh baya itu.

Pria paruh baya itu mengedipkan matanya ke arahnya dan dengan bercanda berkata, “Tie Zhu, sejak kapan kamu begitu rajin? Saya ingat terakhir kali saya di sini, Anda tidak seperti ini. ”

Ayah Tie Zhu melirik Tie Zhu dan berkata, “Bajingan kecil ini hanya ingin tahu kapan kamu akan tiba.”

Pria paruh baya itu melihat Tie Zhu tersipu dan tertawa berkata, “Tie Zhu, paman keempatmu belum melupakan janjinya kepadamu.” Setelah selesai berbicara, dia mengeluarkan dua buku dan meletakkannya di atas meja.

Tie Zhu dengan gembira bersorak, lalu membalik-balik buku. Dia hampir tidak bisa menahan kegembiraannya.

Ibu Tie Zhu dengan ramah melirik putranya dan berkata kepada pria paruh baya itu, “Kakak Keempat, kakak laki-lakimu selalu memikirkanmu. Kamu harus tinggal selama beberapa hari lagi kali ini. ”

Pria paruh baya itu menggelengkan kepalanya dan berkata, “Kakak ipar kedua, ada banyak hal yang harus diperhatikan dalam keluarga belakangan ini. Aku harus pulang besok pagi. Setelah waktu yang sibuk ini, aku akan kembali dan melihat kalian. ”Dia menatap kakak keduanya dengan tatapan menyesal.

Ayah Tie Zhu menghela nafas, mengatakan, “Jangan dengarkan istriku. Kemas barang dengan benar besok. Masalah keluarga lebih penting. Kita bisa bertemu lain kali. ”

Pria paruh baya itu memandang ayah Tie Zhu dan bertanya, “Saudara Kedua, Tie Zhu berusia 15 tahun, ya?”

Ayah Tie Zhu mengangguk dan berkata, “Setelah tahun ini, bajingan kecil ini akan berusia 16 tahun. Dalam sekejap, lebih dari 10 tahun telah berlalu dengan cepat.”

Pria paruh baya itu merenung sejenak dan berkata, dengan nada serius, “Kakak Kedua, Kakak Ipar, aku punya sesuatu untuk diberitahumu: Sekte Heng Yue menerima murid. Tahun ini, keluarga memiliki tiga slot rekomendasi, dan saya menerima salah satunya. ”</string>
    <string name="alchemy_emperor_of_the_divine_dao_text">Bab 1: Kelahiran Kembali

Negara Hujan, Kediaman Ling Clan di Gray Cloud Town. Bulan telah melewati tengah langit malam.

Ling Han menghabiskan tepat sepuluh detik untuk mengkonfirmasi satu fakta: dia benar-benar telah bereinkarnasi.

Menghabiskan sepuluh detik hanya untuk mengkonfirmasi fakta sangat tidak masuk akal untuk orang kuat dari Heaven Tier, tetapi pada saat yang sama, itu juga membuktikan bahwa apa yang terjadi padanya sama tak terbayangkan.

Dalam kehidupan sebelumnya, ia berdiri di puncak seni bela diri dan memiliki prestasi yang belum pernah terjadi sebelumnya dalam seni alkimia. “Three Fire Guide” yang ia temukan bahkan telah menyebabkan revolusi di bidang teori alkimia, dan ia dengan hormat diberi gelar “Kaisar Alkimia”.

Tetap saja, dia tidak puas dan berpikir untuk maju lebih jauh: untuk mencapai Tier Void Hancur yang legendaris, untuk menghancurkan void, dan menjadi abadi! Karena itu, ia mengunjungi situs kuno yang tak terhitung jumlahnya dan akhirnya memasuki Black Blood Valley, mengatasi berbagai rintangan berbahaya sebelum ia menemukan menara kuno.

Dia tidak boleh kecewa, karena kata-kata emas muncul di menara kuno dan mengungkapkan apa itu gulungan dengan keterampilan tertinggi, bernama . Pelatihan di dalamnya ke tingkat tertinggi akan memungkinkan penciptaan tubuh yang tidak menua atau membusuk, untuk hidup berdampingan dengan langit dan bumi dan memiliki umur yang sama seperti matahari dan bulan! [1]

Namun, meskipun menjadi prajurit yang telah mencapai Tier Surga, Ling Han masih merasakan itu sangat tidak jelas dan sulit untuk dipahami, merasa seolah dia sedang membaca buku surgawi – benar-benar bingung.

Dia memaksa dirinya untuk menghafal kumpulan keterampilan tertinggi ini, dan baru saja akan menyelidiki menara kuno ketika menara sedikit tersentak, memancarkan pilar cahaya surgawi yang langsung menghancurkan tubuh fana. Namun, yang aneh adalah, arwahnya tidak benar-benar bubar dan memasuki kondisi setengah kesadaran, yang berlangsung selama lebih dari sepuluh ribu tahun.

Dalam sepuluh milenium ini, rohnya tenggelam dalam menganalisis – dia tidak bisa melakukan hal lain selama waktu itu. Akhirnya, ia memahami lapisan pertama dari keterampilan tertinggi yang dijelaskan dalam gulungan itu.

Untuk menghabiskan sepuluh ribu tahun untuk memahami hanya lapisan pertama dari sebuah gulungan yang berisi keterampilan meskipun menjadi pejuang Langit Surga, konsep macam apa itu?

Seorang prajurit Tingkat Surga hanya memiliki umur kurang dari seribu tahun. Jadi, dalam situasi normal, tidak akan ada seorang pun di dunia ini yang dapat sepenuhnya mempelajari isi karena, bahkan sebelum seseorang mulai memahaminya, mereka akan mati karena usia tua!

Namun Ling Han, melalui kejadian aneh ini, meraih lapisan pertama , dan dia sekarang tiba-tiba bereinkarnasi dan dilahirkan kembali dalam tubuh seorang pemuda enam belas tahun yang memiliki nama yang sama, Ling Han.

Itu sangat tak terbayangkan!

‘Tidak peduli bagaimana itu terjadi, aku dilahirkan kembali!

Meskipun tubuh ini hanya mencapai lapisan kedua dari Body Refining Tier, dan tidak bisa lebih sampah dari ini, saya pernah menjadi prajurit Heaven Tier, berdiri di puncak Martial Dao, dan grandmaster Alkimia! Jika kondisi tubuh buruk, maka saya akan menggunakan pil obat untuk mengkompensasi kekurangannya! Saya tidak percaya saya tidak akan bisa kembali ke atas.

Selain itu, saya akhirnya bisa melatih dalam ! Ini adalah kumpulan keterampilan tertinggi, sangat kuat sehingga … itu mungkin bukan dari pesawat fana ini, tetapi dari pesawat abadi legendaris saja! Kalau tidak, bagaimana mungkin saya menghabiskan sepuluh ribu tahun dan hanya memahami lapisan pertama?

Dalam kehidupan ini, aku pasti akan bisa melampaui semua yang datang sebelumnya, dan menjadi abadi!

Selain itu, ada apa dengan tubuh ini? Enam belas tahun, namun pria itu baru mencapai lapisan kedua dari Body Refining Tier? Mungkinkah Martial Dao saat ini sedang sekarat? ‘

“Bang!”

Bersamaan dengan suara seperti ledakan, kenangan yang tak terhitung membanjiri pikirannya. Mereka milik Ling Han yang lain, dan dengan demikian adalah kenangan dari pemilik asli tubuh ini. Melalui proses ini, dua pikiran yang sangat berbeda menyatu dan membentuk satu, tidak lagi terpisah satu sama lain.

‘Saya melihat.’

Ling Han mengangguk dalam pikirannya. Alasan mengapa dia hanya di lapisan kedua dari Body Refining Tier adalah karena Base Spirit-nya memiliki kualitas yang terlalu buruk.

Prasyarat untuk berlatih sebagai pejuang adalah seseorang harus memiliki Pangkalan Roh. Hanya dengan Basis Spirit saja seseorang dapat menyerap Qi Spiritual dari langit dan bumi, melatih tubuh seseorang dan mengubah Qi Spiritual menjadi Kekuatan Asal mereka sendiri.

Beberapa jenis Basa Roh menyerap Qi Spiritual dengan cepat dan beberapa menyerapnya lebih lambat. Untuk membedakan di antara mereka, Spirit Bases dikategorikan ke dalam empat kelas utama: Surga, Bumi, Hitam dan Kuning. Setiap kelas utama dibagi lagi menjadi tiga tingkatan minor: Tinggi, Sedang dan Rendah. Tipe terbaik adalah Heaven High Level Level, dan tipe termiskin adalah Yellow Grade Low Level.

Tingkat Spirit Base ditentukan oleh kemurniannya; semakin murni itu, semakin baik. Basis Roh Ling Han dalam kekacauan total, berisi semua lima elemen. Dalam dunia seni bela diri, ini adalah tipe Basis Spirit terburuk; itu hampir tidak bisa dianggap Tingkat Kuning Tingkat Rendah. Itulah alasan mengapa dia baru mencapai lapisan kedua dari Body Refining Tier pada usianya yang keenam belas, sementara yang lain dengan usia yang sama setidaknya mencapai lapisan keempat atau kelima dari Body Refining Tier.</string>
    <string name="martial_peak_text">Kai Yang adalah murid eksperimental Menara Langit. Selama tiga ia telah berlatih di sekolah, tetapi ia baru mencapai tubuh tingkat ketiga. Namun murid-murid lain yang telah masuk pada saat yang sama dengan dia telah lama melampaui dia dan mencapai tingkat yang lebih tinggi. Mereka semua bisa masuk ke gedung utama, memberi penghormatan dan membuat kemajuan menuju masa depan mereka. Sementara dia hanya bisa menyesali ketidakmampuannya di pengadilan luar.

Tubuh ketiga yang pemarah dalam tiga tahun tidak bisa disebut buruk atau baik, tetapi benar-benar, sangat biasa-biasa saja.

Tak berdaya, Kai Yang hanya bisa terus menyapu di sini di pelataran luar. Bekerja keras untuk mendukung dirinya sendiri dan bekerja keras dalam pelatihan.

Sekolah Sky Tower adalah sekolah yang sangat unik. Keunikan ini terlihat melalui persaingan antar murid yang kejam. Di sekolah, yang kuat seperti raja, sedangkan yang lemah dihilangkan. Yang kuat memakan yang lemah; hukum rimba, di Sekolah Menara Langit secara aktif diikuti oleh semua.

Di sekolah lain, Anda mungkin bisa mengikuti kompetisi persahabatan, ikatan persaudaraan, dan orang-orang yang bekerja bersama untuk mencapai tujuan yang sama. Tetapi di sekolah Sky Tower, Anda hanya akan dapat ikatan yang salah, untuk saling menggunakan dan meningkatkan kekuatan. Melangkahi tubuh satu sama lain adalah satu-satunya cara.

Di bawah sistem ketat Sky Tower, itu terkenal di seluruh Dinasti Han. Meskipun alasannya tidak begitu besar, tetapi karena sifat brutal dari murid-murid mereka, kekuatan mereka tidak ada duanya! Ini juga karena, keterampilan masing-masing murid seperti harimau dan berjalan keluar, tidak ada seorang pun di semua sungai dan danau yang berani memprovokasi mereka.

Padahal Sekolah Sky Tower memiliki satu aturan. Itu untuk murid berusia empat belas tahun, tiga tahun pertama penerimaan mereka dianggap sebagai tahap pengujian. Dalam tiga tahun ini, semua murid makanan, pakaian, tempat tinggal disediakan oleh pengadilan luar. Murid hanya perlu fokus pada budidaya. Jika dalam tiga tahun ini Anda bisa menerobos tubuh pemarah, maka Anda bisa masuk ke pelataran dalam untuk memberi penghormatan kepada orang tua Anda dan menjadi murid mereka. Tentu saja Anda tidak perlu memiliki guru dan berlatih sendiri, tetapi perbedaan dalam belajar sendiri dan memiliki guru sangat besar. Di satu sisi, aturan Menara Langit memang memiliki fleksibilitas dan kebebasan.

Dalam tiga tahun itu jika Anda tidak menerobos, maka Anda dapat meninggalkan sekolah atau diturunkan menjadi murid eksperimental.

Murid eksperimental adalah status Kai Yang saat ini! Dia juga memalukan Sky Tower School!

Dibandingkan dengan murid normal, perlakuan mereka sangat berbeda. Murid eksperimental harus menyediakan makanan, tempat tinggal, pakaian, karena pelataran luar tidak akan lagi menyia-nyiakan sumber daya untuk sampah ini. Setelah diturunkan ke murid percobaan, Anda pada dasarnya tidak akan pernah bisa maju. Kecuali jika Anda berhasil meningkatkan level kultivasi Anda dengan cepat. Hanya dengan demikian sekolah akan membiarkan Anda berusaha menjadi murid sejati.

Seluruh Sky Tower terdiri dari tiga ribu murid, sedangkan murid percobaan? Anda dapat menghitungnya dengan sepuluh jari Anda! Kai Yang memiliki keyakinan bahwa dia bisa menjadi murid sejati!

Bagi murid-murid eksperimental yang ingin bertahan di Sky Tower, seperti ingin mencapai surga. Ambil Kai Yang sebagai contoh, gubuk saat ini yang ia tinggali dibangun olehnya, satu balok kayu pada satu waktu. Lubang-lubang di atap kecil, dia bahkan tidak punya waktu untuk memperbaikinya. Saat hujan, air tidak bisa keluar dengan benar dan menumpuk di dalam ruangan. Dia membeli pakaiannya sendiri, makanannya sendiri, dia bertanggung jawab atas semua kebutuhannya sendiri.

Gubuk kecil Kai Yang ada di lokasi sekolah yang paling terpencil dan paling tidak berpenghuni.

Umumnya dengan perlakuan mengerikan seperti itu, sulit untuk bertahan. Itulah alasan mengapa sekolah hanya memiliki jumlah murid yang sangat sedikit. Kebanyakan yang tidak bisa menerobos tubuh marah memilih untuk pergi, tetapi Kai Yang tetap tinggal.

Sudah diusir, bagaimana tidak apa-apa?

Beberapa bulan sebelumnya, ketika ia menjadi murid percobaan, Kai Yang menerima pekerjaan menyapu untuk menyediakan bagi dirinya sendiri.

Saat ini Kai Yang adalah seorang murid percobaan dan pelayan kecil menara. Tetapi hanya dengan menyapu untuk mempertahankan hidup itu sulit. Ada saat-saat dia kedinginan atau lapar, dalam kehidupan ini dia memilih jalan ini. Meski begitu, dia tidak memainkan drum mundur, karena dalam kehidupan ini dia telah memilih sumpah ini dan harus melanjutkannya. Itulah yang dilakukan pria.

Di Kai Yang ada ketangguhan, jika Anda tidak menabrak dinding bata, maka jangan melihat kembali jenis ketangguhan!</string>
    <string name="nine_star_hegemon_body_art_text">Bab 1 Kenangan Dewa Obat Pil
“Siapa saya? Saya … Long Chen! ”

“Aku melihat ke bawah pada langit yang sangat, Dewa Langit tak tertandingi sembilan surga arogan – Long Chen? … Saya adalah seseorang yang ditipu dan diganggu oleh semua orang, seorang lumpuh yang tidak punya apa-apa dan tidak mampu untuk berkultivasi – Long Chen? ”

Pikirannya seperti pusaran kebingungan, dan pada saat yang sama, rasa sakit yang hebat datang dari seluruh tubuhnya. Long Chen tidak bisa menghentikan pikiran kacau pikirannya dan mengeluarkan erangan kesakitan.

“Chen-er, kamu akhirnya terbangun? Terima kasih Tuhan, ibumu khawatir sakit untukmu! Jika kamu ingin membual tentang seberapa kuat dirimu, maka baiklah, tapi mengapa kamu harus berduel dengan orang-orang itu !? ”

Suara lembut dan ramah terdengar di samping telinga Long Chen. Suara itu penuh dengan kebahagiaan dan kenyamanan, tetapi menjelang akhir, itu juga menjadi tersedak oleh emosi.

Long Chen perlahan membuka matanya. Visi buramnya secara bertahap menjadi lebih jelas, dan wajah seorang wanita muncul di hadapannya.

Wanita itu tampaknya berusia tiga puluhan dan dia sangat cantik. Namun, di sudut matanya ada beberapa kerutan dalam yang tidak cocok dengan usianya yang masih muda.

Saat ini, wanita ini menangis menatap Long Chen dengan mata yang penuh cinta, membuat hati Long Chen merasakan ledakan kehangatan.

“Nak, kau menakuti ibumu sampai mati.” Saat wanita itu berbicara, matanya menjadi lebih merah dan air matanya mengalir.

“Bu ???”

Long Chen menatap wajah yang akrab namun aneh ini. Dia ragu-ragu mengatakan satu kata ini, wajahnya dipenuhi dengan kebingungan.

“Anak, jangan menakuti ibumu! Tidakkah kamu mengenaliku? ”Wajah wanita itu langsung menjadi panik.

Pada saat ini, seorang pria tua muncul di samping wanita itu. Dia memeriksa Long Chen dan dia berkata, “Mrs. Long, Long Chen menderita pukulan di bagian belakang kepalanya sehingga mungkin dia perlu sedikit istirahat untuk memulihkan ingatannya. Jangan terlalu khawatir; baru saja saya memberi tuan muda obat. Energi obat masih belum sepenuhnya larut, jadi biarkan tuan muda beristirahat sebentar lebih lama. ”

Mrs. Long dengan cemas menatap Long Chen. Dengan enggan, dia mengangguk dan mengikuti lelaki tua itu keluar dari kamar.

Long Chen mendengar pria tua itu menasihati wanita itu dengan lembut di kejauhan, “Mrs. Long, fakta bahwa tuan muda Long berhasil kembali dengan hidupnya sudah sangat beruntung. Jangan terlalu memaksakannya. ”

Nyonya Long dengan gemetar menjawab, “Arti Tuan alkemis adalah bahwa anakku akan …”

Lelaki tua itu, yang disebut alkemis, menghela nafas, “Otak belakang tuan muda menerima kejutan yang akut. Sejujurnya, bisa bangun sudah sangat beruntung; Namun, dampaknya pasti masih sangat parah. Kehilangan ingatannya sangat mungkin dalam situasi ini … ”

Kedua orang itu perlahan-lahan berjalan semakin jauh sehingga Long Chen tidak bisa lagi mendengar mereka dengan jelas … Tapi yang nyaris tak terdengar olehnya adalah suara isakan nyonya Long.

Long Chen menatap kosong ke langit-langit di atas saat dia merasakan sakit parah di seluruh tubuhnya, terutama di bagian belakang kepalanya yang meledak dengan rasa sakit yang bengkak dan membengkak.

Apa yang terjadi? Saya Long Chen, dan begitu juga Ny. Long adalah ibu saya. Bagaimana saya bisa memiliki perasaan yang asing?

Dan semua ingatan yang membingungkan ini, dari mana asalnya? Saya memiliki kenangan bahwa saya adalah orang yang sombong, sangat kuat … tetapi pada saat yang sama, saya ingat bahwa saya adalah seorang sampah yang sering diganggu dan diperas?

Pill God Long Chen? Sampah Long Chen? Siapa aku yang sebenarnya? Apakah saya reinkarnasi Pil KB? Atau apakah saya perpaduan dari jiwa Allah Pil dengan sampah yang lemah?

Pikiran Long Chen penuh dengan pertanyaan yang tak ada habisnya. “Apa pun itu, itu tidak masalah. Saya Long Chen. Apakah saya Pill God Long Chen atau yang lama, Long Chen yang lumpuh tidak berarti apa-apa sekarang. Yang paling penting adalah aku masih hidup.

“Saya memiliki dua set ingatan yang telah bercampur; bagaimana saya mencoba memperbaiki masalah gila seperti ini? Sebaliknya, yang perlu saya lakukan sekarang adalah membiarkan diri saya pulih secepat mungkin. ”

Merasakan kondisi tubuhnya saat ini, ia dengan cepat menemukan banyak patah tulang. Dia memiliki tiga tulang rusuk yang patah, satu lengan patah di dua tempat, dan yang paling parah, otak belakangnya terluka sampai ke titik di mana sebagian besar kulit kepalanya mengalah. Dia pasti menjadi korban dari serangan yang sangat kejam.

“Huh, meskipun aku tidak punya cara untuk menyingkat energi, Kekuatan Spiritualku tampaknya sangat kuat. Aku benar-benar bisa merasakan semuanya dalam jarak tiga puluh meter dari tubuhku. ”

Long Chen terkejut. Menurut ingatannya yang kacau, Kekuatan Spiritual sangat berharga, terutama bagi para pembudidaya pil!

Untung, untung! Apakah dia adalah reinkarnasi dari Dewa Pil atau jiwanya hanya berisi campuran yang mengandung ingatan Dewa Pil, hadiahnya pasti sangat diuntungkan.

Pill God telah hidup seumur hidup, dan sekarang memungkinkannya untuk memiliki jiwa yang sangat kuat; hanya seperti apa kehebatan ini?

Namun, ketika dia dengan hati-hati memeriksa tubuhnya, ekspresinya berubah. “Akar Spiritualku telah diambil. Tulang Spirit perutku juga kehilangan bagian yang tampaknya telah digali. Dan hatiku berlubang? Siapa yang akan menjadi kejam ini dan mengambil Roh Rohku, Tulang Roh dan Darah Roh? Tidak heran saya tidak bisa berkultivasi! ” Long Chen sangat marah.

Kekuatan Spiritualnya saat ini jauh lebih kuat dari dirinya yang dulu. Sekarang sudah cukup kuat baginya untuk segera mencari tahu misteri mengapa dia adalah seorang yang cacat yang tidak bisa mengolah.

Root Spirit terletak di Dantian; itu adalah fondasi bagi semua pembudidaya. Tanpa Root Spirit, tidak ada cara untuk merasakan energi spiritual surga dan bumi, apalagi menyerapnya untuk berkultivasi.

Darah Roh adalah sesuatu yang dilahirkan sejak lahir; itu adalah jejak darah yang memberi Anda bakat bawaan. Sementara pada dasarnya semua orang dilahirkan dengan itu, mayoritas pembudidaya tidak tahu apa-apa tentang itu.

Tulang Roh ditemukan di lubang perut seseorang dan sedikit menonjol keluar. Orang biasa tidak akan memiliki Spirit Bone. Bahkan di antara para pembudidaya, mungkin hanya satu dari sepuluh ribu yang memilikinya, yang menandakan mereka sebagai jenius.</string>
    <string name="cover5_text">Bab 1
TL Note: Hai semuanya,

Ini novel baru saya yang berjudul Overgeared. Nama ini pada dasarnya adalah istilah gaul game Korea yang digunakan untuk menjatuhkan pengguna yang mengandalkan item untuk kekuatan alih-alih keterampilan. Sulit menemukan bahasa Inggris yang setara dengan istilah ini, terutama bila digunakan dalam berbagai situasi dan konteks di seluruh novel. Saya telah memutuskan untuk pergi dengan Overgeared untuk judul dan ketika itu digunakan sebagai kata benda, dll nama guild. Namun, saya akan pergi dengan ‘item effect’, makna paling akurat, untuk saat digunakan dalam kalimat.

Ini adalah novel vrmmorpg dan walaupun memiliki beberapa stereotip yang jelas dan bagian-bagian yang tidak realistis, ia juga melakukan beberapa hal secara berbeda. Orang mungkin merasa kesal dengan karakter mc pada awalnya, tetapi ia memang mendapatkan banyak pengembangan karakter. Bahkan, beberapa kesenangan membaca novel adalah melihat karakter MC tumbuh. Saya pikir orang-orang yang penggemar novel VR seperti Legendary Moonlight Sculptor dan Rebirth of Thief akan menikmati novel ini.

Jadwal saat ini adalah dua bab sehari. Saya juga telah membuat glosarium untuk membantu Anda melacak, karena ini adalah novel panjang di 678 bab dan masih berlangsung.

Terima kasih, Rainbow Turtle.

Tinjauan singkat yang saya terjemahkan dari situs Korea:

Dasar dari novel ini adalah permainan realitas virtual yang disebut Satisfy, yang dikembangkan oleh ilmuwan jenius top dunia Lim Cheolho dan ilmuwan kelas dunia.

Karakter utama adalah pemalu, serpihan, egois, peduli tentang uang dan mudah merasa iri terhadap orang lain. Karena penulis mengatur karakter dengan cara ini, cerita itu sulit bagi pembaca untuk dibaca.

Tetapi ketika karakter utama bertemu dengan berbagai orang dan genius, ia secara internal menjadi matang dan kepribadiannya berubah. Jika karakter utama digambarkan sebagai kanker sejak dini, saat ini ia dapat disebut sebagai orang dewasa yang matang. Namun, mereka yang tidak membaca melampaui bagian awal jilid ke- 5 (~ bab 90) merasa sulit untuk percaya.

Pengaturan dasar dan alur cerita mirip dengan novel-novel VR lainnya, tetapi hal yang patut dipuji adalah pengembangan konten. Bagian-bagian awal tidak jauh berbeda dari novel saingan, tetapi peringkat novel telah melebihi rata-rata pasar dalam beberapa tahun terakhir karena pertumbuhan penulis.

Seperti novel lainnya, novel ini mengandung elemen munchkin, tetapi berbeda dari munchkin biasa. Pada tahap awal, permainan berlangsung dengan karakter utama yang digunakan adalah kelas pandai besi yang legendaris. Karakter utama memperluas konten game dan tingkat pengguna yang ada meningkat secara dramatis. Bakat tersembunyi, pemain baru di peringkat resmi, kelas yang dapat merusak keseimbangan, semua ini membuat pertunjukan satu orang karakter utama menjadi mustahil. Karakter utama tumbuh secara internal dan eksternal sambil bersaing dengan orang lain.

Bahkan, jika Anda membandingkan metode pertempuran yang sederhana dan bodoh di awal dengan kemampuannya di masa sekarang, mungkin untuk merasakan jarak yang sedemikian rupa sehingga ia tidak terlihat seperti karakter yang sama.

Adapun evaluasi pekerjaan, kritik itu parah pada awalnya, tetapi popularitasnya meningkat dengan cepat setelah itu. Seperti dijelaskan di atas, peningkatan dalam penulisan penulis dan pertumbuhan karakter utama menyebabkan perubahan cepat dalam komentar. Namun, perilaku egois dan frustasi karakter utama menyebabkan banyak pembaca berhenti membaca pada awalnya. Bagi para pembaca yang telah melampaui awal, itu adalah tragedi yang tampaknya sangat menyedihkan.

Saat ini, popularitasnya meningkat dan webtoon baru-baru ini dirilis. Namun, ada banyak kritik terhadap webtoon karena berbagai perubahan yang dilakukan. Bagi mereka yang penasaran dengan webtoon, di sini ada tautan ke raw , meskipun hanya 3 bab pertama yang gratis.

Prolog

“Lima menit lagi!”

Delapan pemain peringkat atas berkumpul di satu tempat di lantai 4 penjara bawah tanah Cork Island. Peringkat tertinggi di antara mereka adalah Peak Sword, yang berada di peringkat ke-16 pada keseluruhan peringkat terpadu. Di belakang mereka ada 200 anggota elit Persekutuan Ksatria Perak.

Itu adalah pemandangan spektakuler dari kumpulan pengguna dengan kekuatan gabungan untuk menangkap benteng kecil. Tapi ketegangan dan kecemasan memenuhi wajah semua orang.

“Empat menit lagi!”

Seiring waktu menghitung mundur, kegelisahan anggota guild mencapai puncaknya. Mereka gelisah mengguncang kaki mereka dan menggigit kuku mereka. Sword Peak menatap berkeliling dengan mata gelap, tangan memegang pedangnya basah oleh keringat.

“Aku tidak bisa tenang.”

Penjara bawah tanah Cork Island sepenuhnya dikendalikan oleh Persekutuan Ksatria Perak, dan monster bos, Hell Gao, muncul di lantai 4 setiap dua minggu. Namun, Hell Gao lebih kuat dari yang diharapkan dan memiliki berbagai pola, sehingga mereka tidak dapat berhasil dalam salah satu dari lima upaya mereka sejauh ini.

Peak Sword dan para elit Ksatria Perak memperkuat barang-barang mereka dengan uang selama bulan lalu, semua dengan maksud untuk berhasil di waktu berikutnya. Mereka pasti lebih kuat setelah semua investasi, tetapi mereka yang tahu kekuatan Hell Gao tidak bisa merasakan kepercayaan diri.

“Tiga menit lagi!”

Setelah tiga menit, Hell Gao akan muncul dan tempat ini akan berubah menjadi lautan api. Beberapa dari mereka bahkan akan mati hanya karena api.

“Dua menit lagi!”

Gelombang panas mulai merembes ke seluruh ruangan.

‘Kotoran.’

Peak Sword ingin mendorong semua orang, tapi dia takut. Dia jelas teringat akan penampilan luar biasa dari Hell Gao, monster yang memegang tongkat yang diselimuti api.

“Apakah kita masih kekurangan kekuatan untuk mengalahkannya?”

Mungkin berbeda jika kekuatan 10 peringkat teratas ditambahkan, tetapi dia tidak bisa tidak berpikir bahwa ekspedisi ini akan gagal dengan kekuatan mereka saat ini. Namun, ranker terbaik guild tidak bisa menunjukkan kelemahannya, jadi Peak Sword mengalaminya.

‘Lakukan. Kita bisa melakukannya. Kami kuat! ‘

Peak Sword menenangkan hatinya dan mengambil berbagai ramuan penyegar, sementara yang lain mengikutinya. Itu pada saat itu.

“Satu menit lagi … eh? Penyusup! Ada penyusup !!”

“Apa?”

Semua mata anggota guild menuju ke pintu masuk. Seorang pria muda telah masuk. Itu tidak biasa karena dia ditutupi oleh jubah, tanpa baju besi atau senjata yang terlihat.

“Apakah dia berhasil menembus pasukan pertahanan di lantai bawah?”

Apakah itu pembunuh bayaran yang sangat terlatih? Tidak, seorang pembunuh tidak akan secara terbuka mengungkapkan keberadaan mereka di tempat seperti ini. Peak Sword merenungkan nama di atas kepala pemuda berambut hitam itu. Namun, tidak peduli berapa banyak dia melihat melalui ingatannya, itu adalah nama yang tidak dikenal.</string>
    <string name="cover6_text">Bab 1: Apakah Ada Orang di Sini?

Sigh… aku lelah… benar-benar terkuras.”

Meskipun gaji bulanannya hampir mencapai 2 juta won, Sejun berhasil menghemat 1 juta won setiap bulan dengan mengurangi biaya hidup setelah membayar sewa dan cicilan pinjaman mahasiswa. Ini memungkinkan dia untuk mengumpulkan sejumlah 12 juta won di rekening tabungannya. Namun, meski ini jumlah yang cukup besar, itu masih jauh dari tujuan Sejun.

“Fiuh. Kapan saya bisa membeli tiket? Bisakah saya membelinya?

Sejun menghela nafas, kewalahan dengan tujuannya yang menantang.

Menara hitam misterius setinggi 99 lantai muncul entah dari mana di jantung Gangnam, Seoul, sepuluh tahun lalu. Menara itu membanggakan pola geometris dan struktur yang menentang hukum fisika.

Menara dengan sifat serupa muncul secara bersamaan di 100 kota di seluruh dunia. Meskipun masing-masing negara melakukan penyelidikan terhadap menara yang muncul di dalam perbatasan mereka, mereka hanya memperoleh sedikit manfaat dari temuan mereka.

Informasi yang mereka temukan mengungkapkan bahwa menara itu berdiri setinggi 990 meter, dibangun dari bahan yang sangat kuat sehingga bom nuklir pun tidak dapat merusaknya, dan tidak memiliki pintu masuk yang terlihat.

Dalam kejadian yang tak terduga, orang-orang mulai keluar dari menara satu per satu. Mereka sepertinya melewati dinding menara secara alami.

Penyelidik dengan cepat mengidentifikasi orang-orang ini, mengetahui bahwa mereka adalah orang-orang yang baru saja menghilang.

“Bagaimana kamu memasuki menara?”

Menanggapi pertanyaan penyidik, mereka menjelaskan bahwa mereka tidak masuk ke dalam menara melainkan tersedot ke dalam lubang hitam. Ketika mereka sadar kembali, mereka menemukan diri mereka di lantai pertama menara.

Dengan demikian, informasi tentang menara mulai terungkap melalui akun mereka yang muncul darinya.

100 menara tersebut saling berhubungan sebagai satu kesatuan.

Saat memasuki menara, Anda terbangun dan berperan sebagai pesulap atau pejuang.

Monster menghuni menara dari lantai dua ke atas, semakin kuat saat lantai naik.

Hadiah diberikan untuk menyelesaikan setiap lantai, dengan nilai hadiah meningkat di setiap level. Namun, tidak ada hadiah untuk menyelesaikan lantai yang sama dua kali.
Tidak ada yang mengerti tujuan dari menara ini. Tapi satu hal yang pasti: memanjat menara menghasilkan kekayaan. Barang-barang yang diperoleh di dalam menara mendapatkan harga tinggi di Bumi.

Di antara barang-barang itu ada sesuatu yang disebut “tiket”. Tiket adalah salah satu sumber pendapatan utama bagi yang terbangun, dengan kemungkinan besar untuk mendapatkan satu atau lebih tiket setelah menyelesaikan lantai.

Mereka yang sudah bangun tidak memerlukan tiket untuk memasuki menara. Namun, orang biasa dengan tiket bisa mengakses menara.

Begitu berada di dalam menara, mereka akan terbangun dan mendapatkan kualifikasi untuk naik. Akibatnya, tiket tidak murah dan tidak mudah didapat.

Di Korea, misalnya, Asosiasi Kebangkitan Korea membeli tiket dari pemburu dalam jumlah besar dan menjualnya kembali.

Harganya dipatok 150 juta won per tiket. Karena tingginya permintaan, muncul berita bahwa harga akan melambung hingga 200 juta won dalam seminggu. Ratusan orang telah membayar di muka, dengan tidak sabar menunggu kesempatan untuk membeli tiket.

“Aku tidak bisa menyerah!”

Setelah sering melihat berita tentang orang kaya melalui tiket menara, Sejun membuat keputusan yang berani.

Tanam tanaman di rumah!

Itu adalah cara untuk mengencangkan ikat pinggangnya lebih jauh. Dia tidak berniat mengolah sesuatu yang luar biasa; dia berencana untuk menanam beberapa tanaman dengan pemeliharaan rendah untuk menghemat biaya hidup.

“Aku akan mulai hari ini.”

Dengan itu, dia membeli beberapa daun bawang dan beberapa barang lainnya di supermarket sebelum pulang.

“Hehehe…”

Sejun menyenandungkan lagu, penuh dengan tekad.

Jika saya mulai menanam buah dan sayuran di rumah, saya dapat menghemat banyak biaya makanan dan menikmati hasil panen yang melimpah.

“Beginilah cara saya menghemat uang untuk membeli tiket dan memasuki menara. Lalu, saya akan mendapatkan banyak uang di menara untuk Serang dan saya…”

“Hehehe…”

Sejun melamun tentang Serang, anggota girl grup top Korea Moonlight Fairy. Dengan kata lain, itu adalah fantasi Sejun sendiri.

Sementara Sejun tersesat dalam lamunannya dan berjalan dengan seringai konyol, sebuah lubang hitam muncul di ruang kosong di depannya.</string>
    <string name="cover7_text"> Bab 1: Pasal
Ada permainan yang disebut “Jemput aku.”

Ini adalah game seluler yang diluncurkan oleh Mobius Co.LTD. dua tahun lalu dan membawa subtitle “Hyper Roguelike Summon RPG.”

Hari ini, kami merayakan ulang tahun ke-2 Pick me up dan pencapaiannya melebihi 100 juta unduhan. Untuk memperingati kesempatan yang mulia ini, saya ditugaskan untuk menulis artikel fitur khusus. Tolong jaga itu.

Pick me up sudah menjadi game populer dengan 100 juta pengguna di seluruh dunia, tetapi bagi mereka yang mungkin tidak mengetahuinya, izinkan saya memperkenalkan game ini sekali lagi.

Saat Pick me up pertama kali muncul di app store, banyak orang yang skeptis.

Bukankah ini hanyalah permainan generik biasa?

Namun, Pick me up secara bertahap mendapatkan popularitas dari mulut ke mulut dan kini telah menjadi game seluler nasional yang dinikmati tidak hanya di Korea tetapi juga di seluruh dunia.

Apa alasan di balik kebangkitan Pick me up untuk bersaing memperebutkan posisi teratas di pasar game seluler global? Mari kita lihat fitur-fiturnya yang menarik.

Pertama, Sistem Pemanggilan Mobius.

Ini adalah sistem kunci yang membutuhkan waktu sekitar lima tahun pengembangan. Inti dari sistem ini terletak pada pengacakan ribuan pola secara acak untuk menciptakan pahlawan tanpa batas.

Dengan kata lain, baik kamu draw ratusan, ribuan, atau bahkan puluhan ribu kali di Pick me up, peluang untuk mendapatkan hero duplikat hampir nol. Itu bertentangan dengan akal sehat, tetapi Jemput saya mematahkan akal sehat itu dan menampilkan dirinya sendiri.

Namun, sistem revolusioner ini hanyalah variasi kecil, karena ada lebih banyak sistem inovatif yang menunggu.

Kedua, Quantum AI.

Beberapa tahun yang lalu, ada desas-desus tentang pertarungan antara pemain Go yang terkenal di dunia dan kecerdasan buatan. Pada akhirnya, kemenangan jatuh ke tangan kecerdasan buatan.

Sebagai seorang jurnalis, saya membayangkan adegan bersejarah seperti itu. Dalam waktu yang tidak terlalu lama lagi, kecerdasan buatan yang sangat canggih yang terlihat di film akan muncul.

Ironisnya, revolusi AI ini dimulai di sebuah perusahaan game.

Rahasianya terletak pada penanaman puluhan juta pecandu Pickmes (singkatan dari Pick me up). Mobius, sang pengembang, menerapkan kecerdasan buatan yang sangat canggih, yang diperkirakan sudah ada beberapa dekade lagi, menjadi sekadar game seluler.

Para pahlawan di Pick me up merasakan emosi dan berpikir. Saat setiap pahlawan dimasukkan ke dalam satu panggung, ada ratusan reaksi berbeda jika situasinya sama. Pahlawan membuat tuntutan, menegaskan diri, terkadang menolak perintah, dan terkadang mematuhinya.

Ketika sampai pada inti permainan, yaitu pertempuran, hasil yang lebih mencengangkan diperlihatkan. Tanpa master memberikan perintah individu, para pahlawan secara mandiri mengadopsi taktik yang mereka anggap efisien dan menggunakan berbagai taktik dan formasi di setiap pertempuran.

Lebih jauh lagi, meski dengan pelatihan yang sama, para pahlawan memiliki nilai pertumbuhan yang berbeda, dan bahkan pada level dan grade yang sama, proses dan hasil pertempuran berbeda.

Oleh karena itu, tidak ada bagan kelas pahlawan umum atau metode pelatihan yang ditentukan sebelumnya seperti di game lain. Pick me up ribuan dan milyaran pahlawan membuat masing-masing mampu mengungguli yang lain.

Ini menjadi alasan terbesar mengapa Pick me up disebut sebagai “permainan setan”.

Itu terlalu realistis. Meskipun para pahlawan dalam game hanyalah produk dari data, mereka sangat hidup.

</string>
    <string name="cover8_text">Bab 1 – Penerbangan Segitiga (1)

Bulan Desember di Singapura adalah musim hujan deras. Kota tropis yang diguyur hujan dipenuhi udara lembab. Lagu-lagu Natal bergema di jalanan yang terik. Bahkan di kota yang terik ini, patung Santa raksasa mengenakan bulu tebal berwarna merah. Orang-orang berkumpul di depannya, tersenyum dan mengambil foto kenang-kenangan. Mereka tidak menyadari apa yang sedang terjadi saat ini dan tidak tahu apa yang akan terjadi di masa depan.

“Hyung-nim.”

Salah satu bawahanku memanggil dengan nada lembut.

“Apakah kamu juga melihat ‘Kekuatan Ajaib’ di sini?”

Saya telah memberi nama “Kekuatan Sihir” pada apa yang saya yakini sebagai sumber sihir. Persediaannya sudah sangat terbatas sejak lama, tapi entah mengapa, persediaannya mulai melimpah di langit dan di tanah tiga hari yang lalu.

Aku mengerutkan kening saat aku menjawab.

“Ya. Mengalir ke mana-mana, sampai pada titik di mana tidak ada satu pun sudut yang tidak tersentuh.”

Setelah mendengar jawabanku, bawahanku melihat sekeliling dengan tatapan penasaran. Namun, bagi mata biasa, tidak ada hal aneh yang bisa dilihat. Kecuali jika mereka seperti saya, dengan mata dicungkil dan relik tertanam.

Bawahan lainnya menimpali dengan penuh semangat.

“Kalau begitu, bukankah sebaiknya kita kembali lebih awal? Untuk mempersiapkan sesuatu. Jika kita bergegas, kita mungkin bisa memesan penerbangan ke Incheon sebelum matahari terbenam.”

“TIDAK. Itu akan menimbulkan kecurigaan.”

“Kecurigaan?”

“Berangkat ke luar negeri dan tinggal kurang dari setengah hari bukanlah hal yang biasa.”

“Ah!”

“Mereka yang menyadari perubahan signifikan ini pasti memiliki pemikiran yang sama… ‘Pertama, saya perlu memastikan apakah hal ini hanya terjadi di tempat saya berada atau merupakan fenomena global.’ Nanti, untuk menghindari pelacakan mereka, kita harus menghindari tindakan yang jelas.”

“Jadi begitu!”

“Kalau ingin menghemat waktu dari awal, sebaiknya kita bergegas dari Australia. Tiga hari di Brisbane dan hari ini dan besok di sini akan memberikan alibi yang masuk akal.”

Jadwal dengan kelonggaran sebanyak ini akan hilang dalam urusan sehari-hari orang-orang yang punya uang dan waktu luang.

“Jadi, kalian berdua sebaiknya menikmati perjalananmu seperti pelancong biasa. Fenomena ini… meskipun kelebihan Kekuatan Sihir yang tidak normal ini terus berlanjut, tidak akan ada masalah langsung apa pun. Perubahan yang terlihat akan terjadi secara perlahan.”

“Kuhh! Kamu selalu punya rencana, Hyungnim!”

“Pelankan suaramu.”

“Ya!”

“Turunkan mereka.”

“Ya…”

Salah satu dari dua bawahanku menjadi pendiam.

Seperti yang sudah saya sebutkan, Singapura menjadi tujuan kedua perjalanan ini. Penerbangan membentuk segitiga besar dengan Incheon, Brisbane, dan Singapura sebagai titik puncaknya. Tujuan dari perjalanan singkat ini adalah untuk memastikan perubahan kepadatan Kekuatan Sihir berdasarkan garis bujur dan garis lintang.

Jika distribusi Kekuatan Sihir dilokalisasi, kepadatannya akan berubah seiring perubahan lokasi. Selanjutnya penyebarannya dapat berupa wilayah yang luas atau jalur yang sempit. Itu sebabnya saya merencanakan penerbangan segitiga ini. Segitiga merupakan syarat minimal untuk membentuk suatu luas.

Hasilnya memastikan bahwa distribusi Kekuatan Sihir seragam di semua tempat yang kami kunjungi.

Mengingat luas segitiga yang telah saya gambar, bahkan jika kepadatan Kekuatan Sihir menurun di luarnya, pengaruh sisi-sisinya kemungkinan besar akan meluas secara global. Saya menolak godaan untuk menggambar segitiga yang lebih besar, dengan mempertimbangkan risiko penelusuran di masa depan dibandingkan dengan kepastian yang akan diberikan.

Pertanyaan yang tersisa adalah berapa lama perubahan ini akan bertahan…

Mengenai hal ini, tidak ada seorang pun di dunia ini yang mampu memberikan jawabannya.

Saat saya merenung, saya menyadari bahwa hotel yang saya pesan ada di dekatnya. Berjalan ke lobi, saya merasakan bawahan saya memperhatikan saya, seperti anak anjing yang bersemangat.</string>
    <string name="cover9_text">Bab 1

Seoul, 2048.

Dulu dikenal sebagai kota besar, sekarang menjadi kota metropolitan yang hancur.

Segalanya—jalan, gedung, rumah, apartemen, area komersial—hancur.

Langit tertutup awan gelap, dan hujan mengandung mana yang tercemar turun deras.

Di tengah adegan ini, Jeong-hoon berlutut dan batuk darah.

[Mencoba untuk pulih.]

[Gagal.]

[Kekuatan hidup di bawah 5%. Jika tidak pulih, Anda akan mati.]

Bahkan kekuatan Dewi Tara yang baik hati tidak dapat menyelamatkannya.

“Mengapa…?”

Jeong-hoon menatap para pelaku yang telah membawanya ke keadaan ini dengan mata gemetar.

Mereka tak lain adalah manusia.

Dulunya mereka adalah rekan-rekannya, mereka seperti keluarga yang bersamanya menghadapi bencana yang menimpa Bumi.

“Bukankah seharusnya kamu yang paling tahu?”

Pria yang memegang pedang dan perisai berbicara dengan dingin.

James Marcus.

Paladin terkuat di benua Amerika.

“Apa…?”

Jeong-hoon mencoba mengendalikan mana dalam dirinya, tetapi terasa kaku dan tidak responsif.

Pada saat yang sama, dia merasakan darahnya mengalir balik, membuat penglihatannya kabur.

Batuk!

Dia memuntahkan lebih banyak darah hitam.

“Menakjubkan. Berjuang untuk hidup bahkan dalam kondisi seperti itu.”

Orang yang mengutuk Jeong-hoon, yang berdiri di depan sambil mencibir, adalah Sophia Stephanie Agaret.

Seorang penyihir hitam Prancis dan juga makhluk transendental.

Dia adalah master debuff di kalangan penyihir hitam.

Dia melemparkan lebih dari dua puluh kutukan pada Jeong-hoon, hampir semua kutukan yang diketahuinya.

Biasanya, dia bisa melawan mereka, tetapi Jeong-hoon telah menghabiskan sebagian besar kekuatannya untuk mencoba mencegah kiamat.

Dalam kondisi seperti itu, dia telah dirusak oleh hal-hal seperti Tombak Api Neraka, Panah Pemusnahan, dan Taring Verdandi.

Mengetuk pintu kematian tidak dapat dihindari.

Brengsek.

Tinggal selangkah lagi untuk lolos dari bencana menyedihkan ini dan meraih kembali kedamaian.

Tangannya yang terkepal menancapkan kukunya ke dagingnya, dan darah menetes ke bawah.

Emosi yang kompleks seperti kekosongan dan kemarahan berputar-putar di dalam dirinya.

“Sejak kapan kamu merencanakan semua ini…?”

Jawabannya datang dari seorang lelaki yang membawa tongkat, kerudungnya ditarik rendah.

Dia juga seorang bijak dan makhluk transendental.

Alessandro Bryden.

“Mungkin sejak kamu bilang ingin mengakhiri permainan ini?”

“Apa…?”

Alasan mengapa dunia menjadi seperti ini.

Game sialan itu, ‘Dunia Baru.’

Game realitas virtual pertama yang memikat dua miliar orang di seluruh dunia dan sangat populer.

Ketika permainan itu menjadi kenyataan, kehidupan Jeong-hoon hancur.

Dia berlari mati-matian untuk menghentikan bencana itu.

Hanya untuk membalaskan dendam atas mendiang ibunya.

“Kami sudah memberimu kesempatan. Kau menolaknya.”

Mereka tidak punya niat untuk mengakhiri permainan ini.

Jika permainan berakhir, semua orang kecuali yang menduduki peringkat teratas akan kehilangan kekuatan mereka.

Dan nomor satu belum diputuskan.

Namun, semua orang diam-diam setuju bahwa Jeong-hoon akan mengambil posisi teratas.

Jadi mereka mengusulkan untuk tetap melanjutkan permainan itu.

Tentu saja, Jeong-hoon menolaknya, yang menyebabkan pengkhianatannya.

“Ha… Itukah sebabnya kau menusukku dari belakang?”

Jeong-hoon bergumam tak percaya.

Rekan-rekannya adalah satu-satunya keluarganya setelah kematian ibunya.

Keterkejutan karena dikhianati oleh orang-orang yang dipercayainya menghancurkan mentalnya lebih dari rasa sakit fisiknya.

“Itu? Jeong-hoon, sepertinya kamu telah mengabaikan sesuatu. Kami tidak pernah bermaksud untuk mengakhiri permainan sejak saat itu menjadi kenyataan.”

“Apa…?”

Wajah Jeong-hoon kosong karena terkejut mendengar kata-kata James.

Yang lainnya mengejek Jeong-hoon.

James melanjutkan sebagai wakil mereka.

“Lihat, ini bukan hanya tentang kemampuan. Ini tentang kekuatan. Sumber yang memungkinkan Anda menguasai dunia.”

“…”

“Dan kau menyarankan untuk membuang kekuatan itu? Dasar bodoh. Itulah sebabnya kau harus mati. Dasar bodoh.”

Secara sederhana, mereka tidak ingin kehilangan mata pencahariannya.

Giginya bergemeretak.

Dia merasa jijik pada dirinya sendiri karena menganggap mereka sebagai keluarga.

“Aku akan membunuhmu…”

“Dalam kondisi seperti itu? Jeong-hoon, kau benar-benar ulet. Aku bosan melihat wajahmu yang menjijikkan… Oke, aku akan menghargai harga dirimu. Gunakan pedang di pinggangmu untuk menggorok lehermu sendiri.”</string>
    <string name="cover10_text">“Kamu ingin bantuan dengan siaran?”

“Oke.”

Lee Do-hyun memiringkan kepalanya untuk menanggapi jawaban sembrono itu.

Itu sebabnya kata-kata kakaknya membingungkannya.

‘Apakah saya menyiarkan?’

Dia juga tahu bahwa kakak perempuannya, Seungyeon Lee, sedang melakukan siaran pribadi.

Konon konten utamanya adalah game virtual reality, tapi jumlah penontonnya cukup tinggi, jadi menghasilkan uang yang lumayan?

“Aku belum pernah melihatnya.”

Namun, saya tidak pernah secara pribadi melihat Do-hyeon dan Seung-yeon di udara.

Itu hanya diceritakan dalam cerita terpisah.

Ini karena Dohyun tidak menonton siaran pribadinya sendiri.

Bahkan, apalagi penyiaran pribadi, saya bahkan tidak memainkan game virtual reality sama sekali.

Bukannya saya tidak memainkan game tersebut karena ada cerita khusus di baliknya, hanya saja saya belum bisa memainkannya karena saya belum bisa memainkannya sepanjang waktu.

Tentu saja, itu tidak berarti dia tidak pernah memainkan permainan sama sekali.

Ia bahkan mencoba beberapa game mobile melalui smartphone miliknya.

Itu tidak sesuai dengan hobi saya, jadi saya langsung menghapusnya, tapi bagaimanapun juga.

Untuk Dohyun seperti itu, bahkan siaran Seungyeon hanya bisa menjadi cerita dari negara yang jauh.

Setidaknya dia ingat bahwa dia melakukan siaran pribadi karena itu adalah pekerjaan keluarga.

‘Tapi Anda ingin saya membantu Anda dengan siaran?’

Menurut Dohyun, konten utama siaran Seungyeon adalah game virtual reality.

Tapi dia adalah orang yang belum pernah memainkan game virtual reality seumur hidupnya.

Apa yang dilakukan seseorang yang bahkan tidak tahu huruf ‘a’ dalam game di siaran di mana game realitas virtual adalah konten utamanya?

‘Tidak mungkin kakakku tidak tahu itu.’

Dohyun tidak pernah memainkan game virtual reality.

Seungyeon, kakak perempuannya, tidak akan tahu itu.

Itu sebabnya Do-hyeon memiringkan kepalanya ketika dia mendengar permintaan bantuan Seung-yeon untuk siaran.

Karena saya penasaran dengan siaran seperti apa yang akan dia lakukan dengannya, yang tidak tahu permainannya.

Apakah Anda menebak perasaannya?

Seungyeon spoke slowly.

“Apakah Anda melakukan konten baru kali ini? Aku butuh bantuanmu di sana. Adik laki-laki.”

“Konten baru?”

“Kira-kira tur game VR dengan keluarga? Ibu dan Ayah pernah ke sana sekali sebelumnya. Sekarang giliranmu.”

Dohyun mengangkat bahu ke arah Seungyeon, yang berbicara seolah sudah hampir diputuskan.

permainan realitas virtual.

Meski Dohyun belum pernah melakukannya sebelumnya, bukan berarti dia tidak tertarik sama sekali.

Saya telah berpikir untuk mencobanya suatu hari nanti.

Aku hanya tidak bisa memprediksi kapan itu akan terjadi.

Pikiran bahwa tidak terlalu buruk untuk menggunakan saran Seungyeon sebagai kesempatan untuk menikmati permainan virtual reality mengalir di kepalanya.

Meskipun bukan itu masalahnya, itu adalah musim liburan, jadi tidak ada yang bisa dilakukan.

‘Dibutuhkan sedikit penyiaran, tapi apa?’

Ini bukan acara TV, ini acara pribadi, dan seperti yang dikatakan Seungyeon, sepertinya tidak akan ada banyak masalah jika orang tuaku juga ada di sana.

Jika itu adalah masalah sejak awal, Seungyeon tidak akan menyarankannya.

“Kupikir itu akan baik-baik saja.”

Dohyun berpikir begitu, tapi tidak langsung menganggukkan kepalanya.

Hanya saja dia menatap Seungyeon dengan mata cemberut.

‘Apakah ada sesuatu yang lebih untuk dikatakan?’

“Uh.”

Seungyeon menyeringai melihat kelakuan kakaknya.

Karena itu adalah tindakan yang dengan jelas menunjukkan apa yang diinginkannya.

Seungyeon berpikir sejenak, lalu berkata pelan.

“100.000 won untuk biaya penampilan. Ditambah 10% dari keuntungan video. Panggilan?”

“Oke, Kol.”

Kesepakatan singkat datang dan pergi.

Kakak beradik yang mendapatkan apa yang mereka inginkan melalui win-win saling memandang dan menyeringai.

Tapi mereka tidak tahu.

Fakta bahwa inilah saat lahirnya para gamer VR yang nantinya akan disebut sebagai ‘the greatest talent of all time’, ‘talented scammers’, dan ‘geniuses’.</string>
    <string name="cover11_text">Episode 1
Inti dari Awal

Di pinggiran Kota Yunani.

Restoran saya terletak di atas bukit yang sederhana. Lokasinya memungkinkan Anda untuk menikmati pemandangan kota. Meskipun restoran ini memiliki pemandangan sekitar yang bagus, sebenarnya restoran ini memiliki lebih banyak kekurangan. Letaknya cukup jauh dari area komersial atau perumahan, jadi tidak banyak pelanggan yang datang ke bukit ini.

Itu merupakan suatu kerugian sekaligus keuntungan.

Ini bukan dunia dengan mobil.

Tentu saja, tidak ada sepeda, sepeda motor, atau pesawat terbang.

Sihir dan pedang. Dan monster. Ditambah ruang bawah tanah dan pemburu yang semuanya bercampur aduk. Dunia fantasi dengan kekaisaran dan kerajaan. Sudah 15 tahun sejak saya dipanggil ke benua ini. Sekarang saya berusia awal 30-an.

Saya seorang penyihir. Seorang penyihir yang sudah pensiun. Saya disebut sebagai Grand Archmage yang berhasil menembus dinding kelas 9, yang dikenal sebagai kelas terkuat. Namun sekarang, saya adalah pemilik sebuah restoran.

Hidupku selama ini jauh dari kata damai. Selalu menjadi medan perang. Medan perang. Medan perang.

Seperti layaknya posisi Grand Archmage, aku dipanggil ke medan perang yang tak terhitung jumlahnya. Perang dengan monster. Pertarungan dengan naga. Harga pertarungan yang mempertaruhkan nyawaku tidaklah terlalu besar.

Mereka baru saja memujiku sebagai pahlawan.

Bosan berkelahi, saya memutuskan untuk pensiun. Saya pikir sudah cukup berkelahi selama 15 tahun. Dipanggil saat saya masih siswa SMA yang naif, saya menjalani hidup tanpa apa pun kecuali berkelahi.

Di Korea, wajib militer berakhir dalam dua tahun. Di sini, medan perang yang sesungguhnya berlanjut selama 15 tahun.

Jadi, aku meninggalkan semuanya dan menetap di Greek, kota lokal di Kekaisaran Rubern. Meskipun telah mengumpulkan mana kelas 9, aku masih belum menemukan cara untuk kembali ke era modern.

Jadi saya harus hidup di dunia ini.

Tetap menjadi penyihir jauh dari kata damai. Pasti ada saja hal yang salah dari semua sisi.

Dulu, saat saya masih hidup di era modern, saya ingin menjadi pemilik restoran kecil sejak saya masih muda. Setelah menjadi koki terkenal, saya berencana untuk membuka restoran kecil. Impian saya adalah untuk masuk sekolah kuliner selama SMP dan SMA, dengan cita-cita untuk berkarir sebagai koki. Rencana pensiun saya telah menjadi kenyataan di dunia yang berbeda ini.

Tetapi pensiun dari kehidupan sebagai penyihir terkenal, alih-alih menjadi koki, berbeda dengan rencana hidup yang awalnya saya impikan.

Tapi apa pentingnya.

Sudah lebih dari sebulan sejak saya membuka restoran di sini. Restoran ini masih belum dikenal sama sekali. Pelanggannya hanya beberapa orang saja.

Menunya tergantung suasana hatiku hari itu.

Tidak, jika pelanggan menginginkannya, saya akan membuatnya. Saya suka restoran yang memberikan kebebasan.

Itu semua demi kepuasan diri sendiri. Aku tidak butuh uang.

Harta karun yang kutemukan di sarang naga yang jantungnya telah kumakan. Dengan harta karun itu, hidup dan makan tidaklah sulit. Jadi, semuanya kembali pada kepuasan diri.

Rumah dua lantai dibangun setelah menjual harta karun itu. Lantai pertama adalah restoran, dan lantai kedua adalah rumahku. Restoran di lantai pertama terdiri dari dapur dan empat meja. Di dapur, ada panggangan seukuran meja kecil dan berbagai panci. Peralatan memasak buatan kurcaci yang dibuat dengan gaya modern. Buatan tangan berdasarkan permintaan khusus.</string>
    <string name="cover12_text">Setelah konflik militer yang menghancurkan, negara-negara berperang secara diam-diam. Seorang mata-mata yang tidak biasa, Klaus, tidak pernah gagal dalam tugasnya meskipun memiliki kekhasannya, dan ia sedang membangun tim untuk menjalankan Misi yang Mustahil—misi dengan peluang gagal lebih dari 90 persen. Namun, anggota yang dipilihnya semuanya adalah orang-orang yang gagal tanpa pengalaman praktis. Mereka harus menggunakan setiap trik yang ada (dan beberapa yang tidak) untuk membuktikan bahwa mereka mampu melaksanakan tugas tersebut!</string>
    <string name="cover13_text">Pada suatu periode waktu yang dikenal sebagai Zaman Penyihir, terdapat negeri sihir dan kerajaan. Alasan di balik nama era tersebut adalah karena lima penyihir yang tinggal di seluruh negeri, memiliki kekuatan sihir yang luar biasa, cukup untuk membuat sebuah negara bertekuk lutut sendirian.

Pangeran Farsas , Oscar , sangat memahami kekuatan ini. Saat masih kecil, ia dan ayahnya dikutuk oleh Penyihir Keheningan sehingga mereka tidak akan pernah bisa punya anak, yang akan mengakhiri garis keturunan mereka. Bangsa itu menggunakan segala cara untuk mencoba dan mencari cara untuk mematahkan kutukan ini, tetapi tidak berhasil. Selama waktu ini, Oscar menghabiskan hari-harinya melatih dirinya dalam ilmu pedang dan kenegaraan, untuk menebus ketidakmampuannya dalam melanjutkan garis keturunan kerajaan Farsas.

Setelah mencoba semua pilihan lainnya, Oscar memutuskan untuk pergi keluar dan mencari kekuatan sang Penyihir Bulan Biru . Konon, siapa pun yang berhasil menaklukkan menara tempat tinggalnya, yang penuh dengan teka-teki dan jebakan, akan dikabulkan keinginannya. Ia berniat meminta sang Penyihir untuk mematahkan kutukannya, tetapi saat sang Penyihir melihat betapa cantiknya sang Penyihir, dan bagaimana ia mampu menahan sihir kutukan, ia memutuskan bahwa ia ingin sang Penyihir menikahinya.

Sang Penyihir, Tinasha, menolak mentah-mentah. Namun, dia berkompromi untuk tinggal bersamanya di Farsas selama setahun sebagai pelindungnya. Seiring berjalannya waktu, Tinasha menyesuaikan diri dengan dunia yang telah berubah drastis sejak terakhir kali dia meninggalkan menaranya, dan menyadari bahwa ada hal lain dalam karakter Oscar selain kemauannya yang keras kepala. Demikian pula, Oscar mulai mempelajari lebih banyak tentang sifat sihir dan penyihir, dan menyadari bahwa wajah cantik pelindungnya menyembunyikan banyak rahasia gelap berusia seabad.</string>
    <string name="cover14_text">Seorang perawan pengangguran berusia 34 tahun, seorang NEET, diusir dari rumahnya, tanpa uang sepeser pun, dan menyadari bahwa hidupnya benar-benar buntu. Tepat saat ia merasa kasihan pada dirinya sendiri, ia tertabrak truk dan meninggal dalam keadaan linglung. Ia kemudian terbangun di dunia pedang dan sihir yang berbeda!

Ia terlahir kembali sebagai bayi bernama Rudeus, dan berkata, "Kali ini, aku akan menjalani hidupku yang sebenarnya. ......! dan memutuskan untuk menjalani hidup tanpa penyesalan.

Dengan kecerdasannya di kehidupan sebelumnya, Rudeus dengan cepat mengembangkan bakat sihir dan diajari oleh seorang gadis kecil. Ia juga bertemu dengan peri cantik berambut hijau zamrud. Kehidupan barunya pun mulai terungkap.

--Ini adalah fantasi reinkarnasi dalam mimpinya!</string>
    <string name="cover15_text">Maple World adalah dunia para petualang.

Itu adalah dunia dimana tidak ada yang bergerak tanpa petualang.

Dunia dimana seluruh sejarah ditulis oleh para petualang.

Lalu, suatu hari, makhluk bernama Gerbang Mistik muncul di dunia petualang ini.

“Di luar Gerbang Mistik, ada monster. Tidak hanya monster dari Maple World, tetapi juga monster yang belum pernah Anda lihat sebelumnya di Maple World.”

Monster menakutkan keluar dari luar.

“Dan ada item. Item yang sulit didapat di Maple World, dan item yang hanya bisa kamu temukan di legenda dan epos.”

Pada saat yang sama, banyak barang muncul.

Tentu saja, para petualang sangat senang dengan kemunculan Gerbang Mistik.

Mereka meninggalkan petualangan mereka sebelumnya dan bergegas untuk berpartisipasi dalam petualangan Mystic Gate.

Secara alami, segala sesuatu di dunia berputar di sekitar Gerbang Mistik.

“Dulu, Anda harus mendaki gunung, menyeberangi lautan, dan membelah langit untuk mendapatkan petualangan yang berkesan. Namun sekarang, Anda dapat menemukan Gerbang Mistik yang telah muncul di halaman belakang rumah Anda dan menjalani petualangan yang lebih seru.”

Maka dimulailah era Gerbang Mistik, yang dipuji oleh para petualang sebagai era terhebat dalam sejarah petualang, era mimpi.

Namun, situasinya berbeda bagi mereka yang bukan petualang.

Seperti Elpam.

Seorang pemuda berusia dua puluh tahun yang melakukan pekerjaan serabutan di kota pelabuhan Liss kehilangan pekerjaannya dalam semalam.

Hal ini dikarenakan beban kerja telah berkurang drastis karena para petualang yang selama ini membantu transportasi logistik tiba-tiba pergi untuk bertualang melalui Gerbang Mistik.

Tentu saja, tidak sulit bagi pemuda berusia dua puluh tahun itu untuk menghidupi dirinya sendiri.

“Itu adalah Kematian Hitam. Ini adalah penyakit yang membunuh Anda dengan batuk darah hitam. Itulah yang dimiliki ayahmu.”

Namun, kehidupan seorang pemuda dengan keluarga yang sedang sekarat berbeda.

“Obat? Ada satu. Anda juga bisa mendapatkannya. Sekitar 1 juta meso.”

Dia membutuhkan uang.

Tetapi tidak mungkin seorang pemuda yang tidak melakukan apa pun seperti El Paume akan memiliki 1 juta meso.

Pada akhirnya, dia menandatangani kontrak dengan persyaratan konyol untuk meminjam uang.

Meski begitu, ayahnya meninggal.

“Mulai sekarang, kamu adalah budak Kelas Atas Gafor sesuai kontrak.”

Dan yang tersisa menjadi budak.

“Ingatlah ini. Anda adalah umpannya. Jika kamu tidak bisa memancing monster itu, kita semua akan kacau.”

Terlebih lagi, di era Gerbang Mistik, satu-satunya tempat di mana budak digunakan adalah di luar Gerbang Mistik.

Jadi, sebagian besar budak yang menjadi umpan tidak bertahan lebih dari enam petualangan dan dimakan monster.

“Orang ini hidup kembali?”

Namun, El Paume terus bertahan.

Itu bukanlah sebuah keberuntungan.

Karena peran budak yang bertahan sebagai umpan selanjutnya adalah digunakan sebagai umpan lagi, itu saja.</string>
    <string name="cover16_text">Isekai Nonbiri Nouka Bab 1

AN: Tantangan dunia yang berbeda.

Terima kasih sebelumnya.

Nama saya Machio Hiraku.

Setelah lulus dari perguruan tinggi, saya mulai bekerja terlalu keras di sebuah perusahaan hitam di usia dua puluhan dan tinggal di rumah sakit di usia tiga puluhan.

Pria.

Usia saat meninggal: 39 tahun.

Dan sekarang, saya bertemu tuhan.

「Bereinkarnasi ke dunia yang berbeda? 」

「Tidak, ini transisi. 」

“Transisi? Saya pikir saya mati? 」

“Tepat sekali. Oleh karena itu, saya akan menghidupkan Anda kembali di dunia lain. 」

「Er, tubuhku adalah …」

「Saya akan menyingkirkan penyakit Anda dan meregenerasi organ busuk Anda. Jika tidak, Anda akan segera mati. Aku juga akan membuatmu lebih muda setelah itu. 」

“Terima kasih.”

「Tidak perlu berterima kasih padaku. Saya akan mendapat manfaat dari mengirim Anda ke dunia lain. Jadi untuk berbicara, Anda akan dibangkitkan di dunia lain untuk saya. 」

“Memang. Jadi, apakah saya harus melakukan sesuatu di sana? 」

「Tidak, tinggallah di sana. Nikmati kehidupan keduamu dengan lembut. 」

“Apakah begitu?”

「…… Apakah Anda punya keluhan?」

“Tidak.”

「Sungguh taat. Tapi … apakah kamu baik-baik saja dengan itu? 」

“Iya. Saya telah tinggal di ranjang rumah sakit selama hampir sepuluh tahun. Tidak ada yang perlu dikeluhkan tentang menjadi lebih muda dan memiliki tubuh yang sehat. 」

「Begitukah? …. Ah …. itu … saya tidak punya alasan untuk menekan Anda pada kenyamanan saya sendiri jadi saya akan mengabulkan keinginan Anda.」

“Keinginan saya?”

「Umu. Misalnya …. Aku bisa memberimu keterampilan khusus atau takdir hanya dengan pertemuan yang baik. 」

「Lalu, tolong beri saya tubuh yang tidak sakit.」

「…… Tubuh yang tidak sakit?」

“Iya. Saya menderita penyakit saya. Jika memungkinkan, saya tidak ingin mengalami hal semacam itu lagi. 」

「U-umu. Saya mengerti. Kemudian, tubuh yang tidak sakit, saya akan memberi Anda “Tubuh Sehat”. 」

“Terima kasih.”

「Saya akan meminta Anda untuk satu sama lain.」

「Eh? Tapi…”

“Katakan saja.”

「Uh … Kalau begitu, bisakah kamu melakukan sesuatu yang akan membuatku tinggal di tempat yang tidak banyak orang jika memungkinkan.」

「Tempat tanpa orang?」

“Iya. Uh… Ketika orang tua saya meninggal, ada berbagai orang yang memperkenalkan diri mereka sebagai kerabat… juga, bahkan di perusahaan yang saya masuki… oleh karena itu… Saya sedikit tidak percaya pada manusia… yah, itu agak berbeda. Mungkin, menurut saya komunikasi dengan orang-orang tidak begitu baik. Saya pikir saya harus segera membahasnya tetapi… 」

「Karena itu, tempat tanpa orang lain? Saya mengerti. Saya akan mempertimbangkan tempat saya akan mentransfer Anda. 」

「Saya tidak keberatan jika ada yang lain.」

「Eh?」

“Katakan saja.”

「Uh … Ayo lihat. Oh itu benar. Harap pastikan bahwa saya akan dapat berbicara dalam bahasa dunia yang saya tuju. 」

「Daerah sekitarnya aman. Anda akan dapat berbicara dengan manusia dasar. Ini semacam paket pemula. 」

「Ya-ya.」

「Ayo, beri tahu aku keinginanmu dengan cepat.」

「Bahkan jika kamu mengatakan itu … Aku sudah lama berada di ranjang rumah sakit jadi aku sudah senang bisa bergerak. Hal yang paling saya harapkan telah menjadi kenyataan… 」

「Lalu, itu saja. Apakah ada yang ingin kamu lakukan? Tujuannya adalah dunia pedang dan sihir yang biasa ada di game lho. Apakah Anda ingin menjadi petualang terbaik dunia? Apakah Anda ingin menjadi magi dengan kemampuan paling langka? Atau apakah Anda ingin menjadi raja di suatu tempat? 」

「Ahaha, tidak. Itu semua terlalu berat untukku. …… Saya mendapatkannya. Ada sesuatu yang ingin saya lakukan jika tubuh saya bisa bergerak. Itu adalah!”

“Betulkah. Katakan.”

“Pertanian.”

「….」

「Ketika saya masih kecil, saya selalu ingat memiliki cangkul pada pelatihan di tempat. Saya tertarik untuk beberapa alasan. Itu sebabnya saya ingin bertani. 」

“Apakah begitu? Pertanian…”

「Apakah itu tidak berguna?」

「Itu tidak sia-sia. Meskipun tidak sia-sia, keinginan Anda berada di luar yurisdiksi saya. Tunggu sebentar.”

“Iya.”

Ketika saya sedang menunggu, Tuhan di depan saya mengeluarkan sesuatu seperti ponsel tua dan mulai berbicara dengan seseorang.

Saya bisa mendengar kata-katanya tetapi saya sama sekali tidak tahu artinya.

Apakah bahasanya berbeda?

Sepertinya orang yang dia ajak bicara sangat bersemangat.

「Aku membuatmu menunggu. Biarkan saya memberi Anda ini. 」

Konon, dia melewati cangkul.

Bagian gagangnya terbuat dari kayu, hanya bagian bilahnya yang terbuat dari besi.

「” Alat Pertanian Serba Guna “」

TN: (bannō) – Itu berarti semua tujuan tetapi juga bisa berarti mahakuasa

“Mahakuasa? Saya pikir cangkul ini pasti luar biasa tetapi alat pertanian yang mahakuasa berlebihan. 」

「Ini terlihat seperti cangkul tetapi jika tuannya membayangkannya, itu dapat berubah sesuai dengan aplikasi.」

“Mengubah?”

「Umu. Misalnya, anggaplah itu akan menjadi sabit… Sepertinya itu adalah sabit. Anda juga dapat menggunakannya sebagai gergaji, palu, linggis, dan sekop. 」

「Ooh」

「Selanjutnya, itu untuk penggunaan eksklusif Anda. Itu akan selalu di sisimu. Bahkan jika Anda membuangnya, itu akan kembali. 」

“Sangat efisien!”

「Ngomong-ngomong, Anda dapat menyimpannya di tubuh Anda sehingga Anda tidak perlu khawatir tentang lokasi penyimpanan. Anda bisa memasukkan dan mengeluarkannya sesuai keinginan. Cobalah.”

Seperti yang diberitahukan kepada saya, saya memasukkan alat pertanian serbaguna ke dalam tubuh saya, dan mencoba mengeluarkannya.

「Luar Biasa!」

「Jaga baik-baik.」

「Ya, saya akan mengurusnya.」

「…… Sekarang saatnya untuk melanjutkan. Apakah kamu siap?”

“Tidak masalah. Terimakasih untuk semuanya.”

「Umu, maka tetap sehat.」

Ketika saya mendengarkan kata-kata itu, saya merasa tubuh saya meleleh.

Dan ketika saya perhatikan, saya berada di hutan.

… ..

Pemeriksaan tubuh.

Tubuhku… bergerak dengan bebas.

Tidak ada rasa sakit.

Itu adalah tubuh yang sehat.</string>
    <string name="cover17_text">Bab 01: Diseret ke Dunia lain

Okamura Hiiro dengan tenang menganalisis adegan di depan matanya. Di sana berdiri orang-orang yang belum pernah dilihatnya.

Selain itu, beberapa pria berpakaian seperti pendeta karena orang tidak akan menemukan di Jepang dan di antara mereka adalah seorang gadis, mengenakan gaun merah muda juga.

Dia memeriksa lingkungan dengan melihat sekeliling. Bangunan itu adalah atrium, jadi dia bisa melihat keluar dengan baik bahkan ketika duduk.

Tetapi karena dia bisa melihat pegunungan di kejauhan dan bukan hanya tanah, dia menyimpulkan bahwa dia naik cukup tinggi.

Bangunan itu menara atau sama. Langit-langit didukung oleh berbagai pilar dan memiliki gambar yang tidak dikenal dan aneh. Itu adalah gambar misterius seperti seni mural Mesir.

Yang dia kenali adalah empat orang di dekatnya, mengenakan seragam sekolah menengah yang sama.

Mereka adalah teman sekelasnya, tetapi dia tidak pernah berbicara dengan mereka. Jadi, mengapa dia ada di sini bersama mereka?

Sebuah lingkaran sihir seperti dari sebuah game ditarik di tanah ke kakinya.

Jelas orang asing, pemandangan yang tidak dikenal dan lingkaran sihir.

Dia bisa sedikit banyak menebak apa yang terjadi dari situasi saat ini. Dan gadis berpakaian memastikan itu dengan kata-katanya.

“Aku, aku menyambutmu, Pahlawan!”

Ya, ini adalah dunia yang disebut berbeda.

Sampai sekarang dia masih di sekolah. Melewatkan kelas dengan tidur sepanjang waktu di atap, dia kembali ke ruang kelas untuk mengambil tasnya sepulang sekolah. Di sana dia menemukan keempat orang ini di sini.

Seperti biasa, dia telah menuju mejanya tanpa banyak melihat mereka. Mereka sedikit mengernyit saat melihatnya, tetapi dia mengabaikan mereka karena dia tidak peduli.

Tapi kemudian cahaya terang tiba-tiba menyembur dari bawah kakinya. Kelima hadir, termasuk Hiiro, telah membeku di tempat karena kejutan terlalu tiba-tiba.

Segalanya telah berubah putih pucat di depannya dan di saat berikutnya, dia mendapati dirinya dalam situasi saat ini.

Para imam bersorak riang. Bermain-main dengan “Ya!” Dan “Ini sukses!”, Mereka mengabaikan mereka berlima, yang bingung karena kejadian yang tiba-tiba.

Namun, mereka semua terlihat agak lelah dan mereka berkeringat seolah-olah mereka baru saja lari maraton.

Di sisi lain, gadis itu memiliki rambut oranye panjang sampai pinggangnya, yang membuatnya tak terpikirkan sebagai orang Jepang. Dia cantik secara keseluruhan, memiliki mata besar dan fitur wajah yang menggemaskan.

Dia tanpa diragukan adalah kecantikan yang menarik perhatian.

Sama seperti para pria, gadis itu menunjukkan senyum lebar. Kemungkinan besar mereka berlima dipanggil tanpa pertanyaan.

Dia seharusnya tidak pernah membayangkan itu mungkin bahwa dia akan mengalami sesuatu seperti itu. Meskipun Hiiro agak tenang sejauh ini, sebagian dari dirinya masih menolak untuk mempercayainya sampai sekarang.

Yang lain tampaknya merasakan hal yang sama dari pemanggilan ketika wajah mereka menunjukkan bahwa mereka tidak dapat mengikuti apa yang terjadi pada mereka. Kemudian salah satu dari mereka akhirnya berbicara.</string>
    <string name="cover18_text">Bab 1: Pemburu Bayangan

Ding –

Suara lembut seorang wanita bergema saat pintu sebuah toko kecil terbuka.

“Selamat datang.”

Di saat yang sama, wajah cantik muncul di kedua sisi pintu. Dia memiliki rambut ikal pirang besar bergelombang, bibir merah cerah, senyum berkilau, dan rasa manis yang tegas.

Namun orang yang mendorong pintu hingga terbuka tidak dua kali menatap wajah cantiknya. Bahkan dia mengerutkan kening dan berteriak ke arah konter, “Cillin, suruh orang tua Devon itu mengganti wajah baru; sudah bertahun-tahun!”

Pria muda di belakang konter yang menyibukkan diri dengan sebotol anggur mengangkat bahu, “Tidak bisa. Bos menyukainya.”

“Menyerahlah, akan lebih mudah membuatnya berhenti berjudi daripada mengganti tampilannya.” Beberapa pengunjung di bar itu bergerak dan menjawab dengan keras sambil tertawa.

Sebagai pecinta impian seluruh populasi pria di planet ini tiga puluh tahun yang lalu, wajah di pintu pasti telah menenggelamkan banyak hati di masa lalu. Waktu adalah pembunuh paling kejam di antara semuanya dan keindahan adalah salah satu anugerah yang rapuh. Namun, sebelum pembunuh ini bisa berakting, penyanyi cantik dan kekasih yang disiarkan televisi ini telah meninggal terlebih dahulu karena kegagalan transformasi gen. Selama sepuluh tahun pertama masih banyak orang yang masih menyimpan gambar holografik dan poster elektronik penyanyi cantik ini di kamarnya, namun pada akhirnya, sudah tiga puluh tahun berlalu. Air pasang naik, dan air pasang surut. Semuanya bersifat sementara seperti awan yang berlalu dengan cepat. Kecantikan baru akan membuat bintang lama terlupakan, dan tidak banyak orang yang mau melihat kembali ilusi yang sudah lama mati.

Namun tentu saja pemilik bar ini ternyata adalah orang yang setia. Meski sudah tiga puluh tahun berlalu, ia tetap menyimpan image penyanyi cantik itu di layar selamat datang. Tiga puluh tahun dan seterusnya, dan hal itu tidak pernah berubah. Itu juga salah satu topik yang sering dibicarakan oleh pengunjung yang sering berkunjung ke sini.

Pendatang baru itu mengerutkan bibirnya seolah dia tidak menyetujui praktik pemiliknya. Dia tidak repot-repot mengomentarinya lebih jauh dan berjalan ke tempat kosong di atas meja dan duduk. Ada wajah-wajah yang dikenalnya di mana-mana, dan dia dengan cepat terlibat dalam percakapan. Dia tidak membuat pesanan.

Cillin, yaitu pemuda yang berdiri di konter mengambil botol bernama, ‘The Smile Under The Sun’ dari lemari anggur dan meletakkannya di meja pengunjung. Ia membuka tutupnya, lalu pergi untuk menyajikan minuman kepada pengunjung lainnya.

Tanpa membuang kata-kata lagi, saat dia masih mengobrol dengan teman-teman di sekitarnya, pendatang baru itu sudah mengambil botol wine di tangannya dan meneguknya.

“Hah, pada akhirnya ini tetap menjadi minuman yang paling nikmat. Ada cukup bumbu di dalamnya dan mengenyangkan!”

Cillin memberinya senyuman dan kembali ke konter. Dia kemudian memasukkan akun tersebut ke tablet.

Ini adalah bar yang sangat normal, dan kota tempatnya juga sangat normal. Hampir seluruhnya adalah warga negara di tingkat bawah, dan jika meminjam kata-kata masyarakat di pusat kota, mereka akan dikenal sebagai ‘kelas bawah’, atau dalam istilah yang lebih buruk, ‘rakyat jelata’.

Rakyat jelata punya kebahagiaannya masing-masing. Mereka senang duduk di bar tempat manusia melayani mereka, bukan robot bermutu tinggi; minum alkohol murah tapi kuat; duduk bersama teman-teman minum yang akrab dan membicarakan segala hal dalam sehari sambil mengeluh tentang bos mereka yang kejam; dan bergosip tentang gosip orang lain. Itu adalah kehidupan yang sederhana namun bahagia.

Masyarakat ‘kelas atas’ di pusat kota tidak memahami kebahagiaan masyarakat miskin. Itu seperti orang sukses yang berpakaian rapi dan berjalan di jalur emas dan otoritas, dan ketika mereka melewati reruntuhan kadang-kadang memandang ke bawah pada seekor kucing liar yang bersemangat sedang melompat ke arah lalat. Mereka akan berpikir: Betapa bosannya orang-orang ini melakukan hal seperti itu; tidak heran mereka dikenal sebagai makhluk rendahan.

Apa yang rendah dan apa yang mulia?

Tujuh bentuk peringkat genetik; A, B, C, D, E, F, G adalah garis yang membedakan semuanya. Mereka yang memiliki genetika rendah akan dianggap sebagai orang rendahan, dan mereka yang memiliki genetika maju akan dianggap sebagai orang yang mulia. Itu saja.

Termasuk Cillin, semua orang di bar memiliki genotipe peringkat F, dan di planet ini mereka dapat dikategorikan sebagai masyarakat miskin rendahan. Mereka yang memiliki genotipe peringkat E akan diberikan kesempatan untuk bekerja di pusat kota, dan hanya mereka yang memiliki peringkat D ke atas yang dapat mendapatkan pijakan di pusat kota.</string>
    <string name="cover19_text">Maret, awal musim semi.

Di sudut bagian timur Benua Nanhuang*.

Langit berkabut adalah hamparan abu-abu dan hitam, memancarkan rasa penindasan yang berat. Seolah-olah seseorang telah memercikkan tinta pada kertas gambar, membiarkan tinta tersebut membasahi langit, mencoreng awan.

Awan terlipat satu sama lain, menyatu. Setelah itu, terlihat sambaran petir berwarna merah memancar disertai suara gemuruh yang menggelegar.

Suaranya mirip dengan auman rendah para Dewa yang bergema di dunia fana.

Hujan berwarna darah memancarkan kesedihan, jatuh ke tanah fana.

Di daratan yang luas, ada sebuah kota yang hancur. Ia tampak tanpa vitalitas saat ia duduk diam di bawah hujan kabur berwarna darah.

Di dalam tembok kota yang terfragmentasi, kehancuran dan kebobrokan membuat pemandangan menjadi suram. Semuanya layu, dan rumah-rumah runtuh terlihat di mana-mana. Seseorang juga dapat menemukan banyak mayat berwarna hitam kehijauan dan daging terkoyak di sekitarnya yang menyerupai dedaunan musim gugur yang hancur saat mereka layu secara diam-diam.

Jalanan yang tadinya ramai kini berantakan.

Jalan setapak berpasir yang dulunya ramai dikunjungi orang kini sunyi.

Yang tersisa hanyalah serpihan daging, debu, dan kertas bercampur lumpur berlumuran darah hingga tidak bisa dibedakan satu sama lain. Pemandangan yang sangat mengejutkan.

Tak jauh dari situ, terlihat gerbong rusak jauh di dalam lumpur. Tingkat kerusakan terlihat jelas di sana, dan satu-satunya yang ada hanyalah boneka kelinci terbengkalai yang diikat ke poros kereta, berayun lembut mengikuti angin.

Bulunya yang berwarna putih panjang diwarnai merah, memancarkan aura suram dan menakutkan.

Matanya yang keruh sepertinya mengandung kebencian saat ia menatap kesepian ke arah batu berbintik-bintik di depan.

Sesosok terlihat tergeletak di sana.

Ini adalah seorang pemuda yang tampaknya berusia sekitar 13 hingga 14 tahun. Pakaiannya compang-camping dan penuh dengan kotoran. Selain itu, ada kantong kulit rusak yang diikatkan di pinggangnya.

Pemuda itu memicingkan matanya saat dia berbaring di sana tanpa bergerak. Rasa dingin yang menusuk tulang merembes melalui lubang pakaiannya dari segala arah, menyelimuti seluruh tubuhnya, secara bertahap menyebabkan suhu tubuhnya turun.

Namun meski hujan turun ke wajahnya, dia tidak berkedip. Dia dengan dingin menatap ke tempat yang jauh seperti elang.

Jika seseorang mengikuti pandangannya, di lokasi sekitar tujuh hingga delapan zhang* jauhnya, ada seekor burung nasar kurus yang sedang mengunyah bangkai anjing liar yang membusuk. Kadang-kadang ia melirik ke sekelilingnya dengan waspada.

Rasanya seperti di kota yang hancur dimana bahaya merajalela, saat hembusan angin kecil menyebabkan rumput bergoyang, burung nasar akan langsung terbang ke udara.

Pemuda itu seperti seorang pemburu, dengan sabar menunggu kesempatannya.

Lama kemudian, sebuah peluang datang. Burung hering rakus akhirnya membenamkan kepalanya sepenuhnya ke dalam perut anjing liar untuk berpesta.

Oleh karena itu, pemuda itu langsung menyipitkan matanya saat cahaya dingin terlihat bersinar di dalam.

Tubuhnya melesat ke depan seperti anak panah yang ditembakkan, berlari cepat ke depan menuju burung nasar. Tangan kanannya meraih kantong kulit di pinggangnya dan mengeluarkan tongkat besi berwarna hitam.

Ujung tongkat besi itu berkilau dengan ketajaman yang dingin.

Mungkin itu adalah persepsi burung nasar mengenai niat membunuh, tapi pada saat pemuda itu berlari, ia segera menyadarinya. Karena ketakutan, ia mengepakkan sayapnya dan ingin lepas landas demi keamanan udara.

Namun, semuanya sudah terlambat.

Tongkat besi hitam itu—saat pemuda dengan wajah tanpa emosi melemparkannya dengan ringan—berubah menjadi garis hitam yang muncul.

Pu!

Tongkat besi tajam itu langsung menusuk kepala burung nasar, mematahkan tengkoraknya dan membunuhnya dalam satu pukulan.

Hantaman dahsyat itu menghempaskan burung nasar itu ke belakang, akhirnya menjepitnya ke kereta kuda tak jauh dari situ.

Alhasil, boneka kelinci yang berlumuran darah itu pun ikut bergerak akibat benturan dan mulai bergoyang.

Pemuda itu menunjukkan ekspresi tenang. Dari awal hingga sekarang, kecepatannya tidak berkurang sama sekali. Dia berlari menuju kereta kuda dan mengambil mayat burung nasar dan tongkat besi.

Kekuatannya cukup besar untuk menghancurkan sebagian kecil kereta di lokasi dimana burung nasar itu disematkan tadi.

Setelah melakukan semua ini, dia bahkan tidak menoleh saat dia dengan cepat menuju ke jalan.

Saat ini, angin di sini sepertinya bertiup lebih kencang. Boneka berwarna darah di kereta itu sepertinya sedang mengamati kepergian pemuda itu saat ia bergoyang tertiup angin.

Dia bergerak semakin jauh.

Angin memang semakin kencang. Itu membawa dinginnya hujan dan melewati pakaian tipis yang dikenakan pemuda itu.

Pemuda itu tanpa sadar menggigil. Setelah itu, dia sedikit mengernyitkan alisnya dan membungkus pakaiannya lebih erat di sekelilingnya saat suara nafas terdengar.

Dia benci dingin.

Dan solusi untuk menahan hawa dingin adalah dengan mencari tempat yang dapat menghalangi angin dan hujan untuk beristirahat. Namun, pemuda yang sedang berlari tidak mengurangi kecepatannya sama sekali saat dia melewati banyak toko yang tampak compang-camping.</string>
    <string name="cover20_text">Ketika Su Hao bangun lagi, dia menemukan bahwa dia telah menjadi anak laki-laki berusia 1 tahun. Keluarganya bekerja di apotek di kota. Ia bisa dianggap terlahir kaya dengan makanan dan pakaian.

Hal ini membuatnya bernapas lega.

“Tidak buruk. Tidak buruk. Keberuntunganku berbalik. Kali ini aku pasti akan…”

Tunggu!

Su Hao segera menemukan ada yang tidak beres.

Anda bisa menganggap kebetulan semacam ini terjadi karena keberuntungan satu atau dua kali, tapi jika terus terjadi, itu bukan lagi keberuntungan. Itu sudah ditakdirkan.

Su Hao mulai berpikir keras. Semakin dia memikirkannya, semakin mengerikan hal itu. Dia merasakan merinding di kulitnya.

Ruangan marmer itu berjalan tanpa tujuan, membawa serta kesadarannya. Tidak ada cara untuk mengetahui ke mana arahnya selanjutnya. Itu bisa pergi ke mana saja.

Artinya, bukan tidak mungkin ruang marmer membawa kesadaran Su Hao ke tubuh anak berusia 2 tahun, namun alam semesta begitu luas, melampaui imajinasi manusia. Jadi kemungkinan semacam ini sangatlah kecil, sangat kecil sehingga tak seorang pun mengira hal itu akan benar-benar terjadi.

Namun yang paling misterius adalah, selama masih ada cukup waktu yang berlalu, segala kemungkinan, sekecil apapun, di masa depan yang jauh, pasti akan menjadi kenyataan dan terjadi.

Jadi, secara teoritis, selama ruangan marmer terus berkeliaran, Su Hao pasti akan menemukan inang baru untuk kesadarannya.

Su Hao tidak merasakan kegembiraan. Sebaliknya dia merasakan rasa takut yang mendalam.

“Berapa lama waktu antara setiap kali saya bangun? Seribu tahun, sepuluh ribu tahun, satu juta tahun, sepuluh juta tahun…”

Mungkin lebih lama lagi!

Lamanya waktu sudah melampaui imajinasi Su Hao.

Dalam jangka waktu yang lama, setiap kali Su Hao bereinkarnasi sangatlah berharga. Ini adalah kemungkinan kecil yang telah dipertukarkan dalam waktu yang tidak terbatas.

Ia bertekad untuk meluruskan pola pikirnya dan menjalani kehidupan yang baik di dunia ini. Jika dijumlahkan dengan seluruh waktu yang bisa dia gunakan untuk berpikir, dia baru hidup selama tiga puluh tahun, jauh dari cukup.

Selama tiga tahun berikutnya, Su Hao sangat berhati-hati dengan hidupnya, mengambil setiap tindakan pencegahan sehingga jika dia menghadapi situasi apa pun, dia siap mengemasi semuanya dan lari.

Ini adalah kode etiknya: mengutamakan keselamatan.

Dan melalui lingkungannya, dia memahami dasar-dasar dunia ini.

Ini adalah dunia wuxia, dan seni bela diri benar-benar ada.

Dari jendela rumahnya, Su Hao secara pribadi melihat para master saling mengejar di atap rumah, bilah dan pedang berkedip. Pedang yang melayang ringan bisa memotong pilar besar menjadi dua. Itu bukanlah sesuatu yang bisa dipalsukan.

Ini membuat Su Hao merasakan bahaya. Pada saat yang sama, hal itu membawa ide untuk menjadi ahli seni bela diri. Impian masa kecilnya adalah menjadi ahli pedang yang tiada taranya dan menghukum orang jahat.

Tapi sayang sekali. Sepertinya dia tidak akan memiliki banyak kesempatan untuk mengetahui rahasia rahasia seni bela diri, dan dia tidak dapat menemukan seorang guru. Keluarganya hanyalah apotek biasa.

Su Hao tidak berkecil hati. Dia masih muda. Dia percaya bahwa suatu hari dia akan berhasil.

Satu tahun berlalu, dan Su Hao berusia 6 tahun. Keluarga mereka menyelamatkan seorang pahlawan wanita. Siapa yang tahu bahwa setelah pahlawan wanita itu sembuh dari luka-lukanya, karena takut keluarga Su Hao akan membocorkan lokasinya kepada musuh-musuhnya, dia dengan kejam membunuh keluarga Su Hao, tua dan muda.

Su Hao juga tidak melarikan diri dan sekali lagi dibawa ke kedalaman alam semesta melalui ruang marmer.

……

Bangun lagi, dia telah menjadi anak laki-laki berusia satu setengah tahun. Dia adalah putra sulung yang disayangi banyak orang. Keluarganya cukup berkuasa di daerah setempat. Tidak mungkin orang luar bisa menyakitinya. Kali ini, tidak peduli kesulitannya, Su Hao akan tetap hidup. Setengah tahun kemudian, selir ayahnya melahirkan saudara tiri Su Hao. Setelah itu, dia ditenggelamkan sampai mati di kolam ikan oleh selirnya. Dia bahkan belum mencapai usia 2 tahun.

……

Su Hao sadar kembali kali ini sebagai gadis berusia 2 tahun di dunia modern. Teknologi masih belum sepenuhnya berkembang pesat. Orang bisa melihat TV hitam putih, radio, dan sepeda roda tiga di jalan. Ini akan segera mencapai tingkat abad ke-21 di Bumi. Dia bisa menjadi penguasa di dunia akademis. Salin buku, salin lagu, salin film. Dia bisa saja tidak terkendali sepenuhnya di dunia ini. Mengenai menjadi seorang gadis sekarang, Su Hao tidak terlalu memikirkannya. Selama dia bisa hidup, itu akan menjadi kebahagiaan terbesar. Setelah dua tahun, tiba-tiba terjadi perang. Su Hao bahkan belum masuk sekolah dasar dan menjadi penguasa di dunia akademis sebelum dia terbunuh oleh ledakan granat yang datang dari langit.</string>
    <string name="cover21_text">Tolong jangan katakan bahwa operasinya sangat sukses…

Karena ini bukan lagi soal operasi, ini semacam keajaiban. Wajah dan tubuhnya semuanya berubah!

Dia telah menjadi orang yang sangat berbeda!

Mungkinkah… dia telah pindah ke dimensi lain?

Selain cermin di kepala tempat tidur yang jelas-jelas memiliki fengshui buruk, Shi Yu juga menemukan tiga buku di sampingnya.

Dia mengambilnya untuk diperiksa, dan judulnya langsung membuatnya terdiam.

[Panduan Pembiakan Monster Penting bagi Penjinak Pemula]

[Perawatan Hewan Peliharaan setelah Kelahiran]

[Panduan Evaluasi untuk Beast-Ear Girls dari Berbagai Ras]

Shi Yu: “?”

Nama dua buku pertama biasa saja, tapi ada apa dengan buku terakhir?

Batuk.

Tatapan Shi Yu berubah serius saat dia mengulurkan tangannya. Namun, lengannya tiba-tiba menegang.

Saat dia hendak membuka buku ketiga untuk melihat isinya, dia merasakan sakit yang menusuk di kepalanya saat sejumlah besar kenangan membanjiri pikirannya.

Kota Ladang Es.

Di pangkalan pembiakan hewan peliharaan.

Seorang peternak hewan peliharaan magang.

Penjinak Binatang?

Omong kosong apa ini…?

Ingatan yang tiba-tiba ini membutuhkan waktu lebih dari sepuluh menit bagi Shi Yu untuk mencernanya.

Setelah sekian lama, dia mengangkat kepalanya dengan ekspresi rumit.

Dia benar. Dia sepertinya benar-benar telah menyeberang ke dunia yang berbeda.

Bukan hanya karena kenangan ini, tapi juga karena dia tahu bahwa penampilannya tidak akan mengecewakannya.

Seperti yang diketahui semua orang, menjadi jelek tidak membuat seseorang memenuhi syarat untuk menyeberang ke dimensi lain. Ini sudah menjadi semacam hukum di suatu tempat.

Dan dia sangat tampan, jadi tentu saja, dia pasti sudah pindah…!

Setelah kematiannya yang tidak disengaja, dia pasti telah bertransmigrasi ke dunia alternatif di mana binatang adalah hal yang utama.</string>
    <string name="cover22_text">Aliran cahaya jatuh dari langit tepat di pegunungan hijau subur.

Yang Feng membuka matanya, merasakan sakit di kepalanya sambil memegang kristal berbentuk belah ketupat merah. Dia berbalik untuk melihat ke samping hanya untuk melihat tubuh yang memancarkan kilau logam yang tampaknya terbuat dari emas. Ada robot humanoid duduk di sampingnya.

Mata robot humanoid mekar dengan aliran cahaya merah, akibatnya cahaya tersebut mengalami fluktuasi yang aneh dan tersebar ke segala arah.

Kristal berbentuk belah ketupat merah mekar dengan cahaya merah di tengah tangan Yang Feng, sambil memancarkan panas yang mengerikan.

“Sangat panas!!” Yang Feng merasakan tangan kanannya panas seperti sedang dimasak, wajahnya memelintir kesakitan sambil berteriak. Segera setelah itu kristal berbentuk belah ketupat merah anehnya terbang dan menghilang di antara alisnya.

Yang Feng hanya merasakan pusing sebelum langsung pingsan.

Robot humanoid itu, dengan tatapan berkilauan, tiba di sebelah Yang Feng dan duduk.

Keesokan harinya, sinar matahari pagi menyinari bumi, lama setelah Yang Feng bangun.

Tak lama setelah Yang Feng membuka matanya, sebuah suara datang dari sekitarnya.

Catatan: ? – robot menggunakan cara yang sopan untuk memanggil Yang Feng sebagai “Kamu”

“Anda! Robot? Kecerdasan Buatan (AI)?” Yang Feng terkejut saat bangun melihat di sampingnya bingkai robot humanoid, sambil berseru kaget di dalam hatinya: {Pemilik? Apa artinya ini? Saya tidak ingat membeli robot!}

Robot humanoid emas itu berbicara:

{Robot warisan! AI! Itu artinya saya akan menjadi kaya! Bagus sekali! Ini adalah robot asli pertama di dunia yang dilengkapi AI! Bagus sekali! Aku akan menghasilkan banyak uang!} Yang Feng mata orang biasa ini bersinar dengan cahaya yang cemerlang, kemudian dengan cara yang ekstrim jatuh ke tanah dan berguling beberapa kali.

Robot AI sungguhan di bumi adalah harta yang benar-benar tak ternilai harganya, selama seseorang memanfaatkannya, seseorang dapat dengan mudah mendapatkan 100 juta RMB (RMB = 0,13EU). 100-an juta RMB sudah cukup untuk mengakomodasi Yang Feng dengan kemewahan seumur hidup yang tiada tara.

Catatan: Idiom: ???? – menghabiskan hidup seseorang dalam minuman dan kesenangan

Ha ha, saya kaya, saudara perempuan berambut pirang bermata biru, saudara perempuan oriental murni berambut hitam, kapal pesiar mewah, pantai yang indah, kuliner terlezat di dunia, saya akan menikmati semua kesenangan yang ada. Saya orang yang vulgar!

Yang Feng, sambil berguling-guling di tanah, dengan gembira membayangkan masa depannya.

Robot emas berbentuk manusia berbicara:

Ekspresi senyum Yang Feng menegang, saudara perempuan bermata biru berambut pirang, saudara perempuan oriental murni berambut hitam, kapal pesiar mewah, pantai yang indah, kuliner lezat dunia, semua gambar indah itu segera hancur.

Yang Feng bangkit dari tanah, dengan agak gugup bertanya: “Seberapa tinggi kemampuan bertarungmu?”

Robot humanoid emas itu berbicara:

Yang Feng berbicara dengan corak yang tidak sedap dipandang: “Apa kemampuanmu?>

Robot humanoid emas itu berbicara:

“Kalau begitu aku akan memanggilmu Nr. 3796! Nr.3796, Mulai sistem mimikri dan ubah menjadi bentuk manusia!”

Nr.3796 menuruti teriakannya. Tubuhnya berputar dengan berisik dan dengan cepat berubah menjadi tubuh dengan ukuran umum Yang Feng dan penampilan manusia rata-rata.

Yang Feng melanjutkan dengan memberikan perintah: “Mulai sistem pemindaian dan cari pemukiman yang mirip manusia! Jika tidak ada pemukiman dalam jarak 50Km, maka carilah daerah dengan sumber air yang tidak mengandung makhluk hidup yang kuat.

Walaupun kemampuan bertarung Nr.3796 lemah, namun ia masih memiliki banyak kemampuan tambahan yang tangguh, seperti kemampuan radar bentuk kehidupan. Selain itu, selama cadangan energinya mencukupi, kapasitas radarnya bisa mencapai diameter 5000Km atau lebih. Tentu saja semakin tinggi jangkauan radar semakin tinggi pula konsumsi energinya. Setiap tindakan Nr.3796 sudah membutuhkan konsumsi energi, jadi Yang Feng tentu saja tidak berani menyia-nyiakan energi yang berharga secara sembarangan.</string>
    <string name="cover23_text">Dinasti Zhou Besar, Negara Bagian Wu, Prefektur Eastcalm.

Dari pintu masuk utama salah satu dari delapan Akademi Dao besar di Prefektur Eastcalm—Akademi Mirror Lake Dao—seorang pemuda dengan pedang di pinggangnya berjalan keluar.

“Kakak Senior Meng.”

“Selamat siang, Kakak Senior Meng.”

“Salam, Kakak Senior Meng.”

Rekan-rekan murid di sekitarnya agak ramah.

Pemuda itu sedikit mengangguk pada adik-adiknya. Faktanya, banyak dari mereka yang lebih tua darinya. Namun, Akademi Dao sangat menghormati murid-murid berprestasi. Dia telah memasuki Paviliun Sungai Gunung Akademi Dao dua tahun lalu. Dua puluh dua murid dari Mountain River Pavilion juga merupakan dua puluh dua murid terkuat dari Akademi Mirror Lake Dao. Mereka dikagumi oleh banyak adik-adik junior. Adapun Kakak Senior Meng, dia sangat dihormati karena sering memberi mereka petunjuk. Para senior lainnya dari Mountain River Pavilion tidak mau repot-repot membuang waktu untuk mereka.

“Tuan Muda, Tuan Muda!” Sebuah suara familiar terdengar dari samping.

Seorang gadis berpakaian hijau berlari keluar dari samping. Meng Chuan terkekeh saat melihat ini. “Bambu Hijau, kenapa kamu ada di sini?”

“Nyonya ingin Anda melakukan tur ke Gunung Timur bersamanya. Tadi malam turun salju lebat, membuat pemandangan bersalju menjadi indah,” kata gadis berjubah hijau sambil terkikik.

“Kunjungi Gunung Timur?” Meng Chuan mengerutkan kening dan berkata, “Gunung Timur terlalu jauh. Saya khawatir kita akan bermalam di East Mountain jika kita melakukan perjalanan. Kami baru akan kembali besok.”

Gadis berjubah hijau itu tertawa. “Keluarga Yun kami kebetulan memiliki sebuah vila di East Mountain yang akan berfungsi sebagai akomodasi Anda.”

Meng Chuan menggelengkan kepalanya dan berkata, “Kembalilah dan beri tahu Qingping bahwa Pertemuan Pembantaian Iblis di Istana Jadesun akan diadakan dalam sebulan. Saya perlu fokus pada kultivasi dan mempersiapkan diri. Aku tidak bisa menemaninya.”

“Tentang itu…” Gadis berjubah hijau itu ragu-ragu.

“Katakan saja padanya saat kamu kembali,” perintah Meng Chuan. “Juga, buat dia menghabiskan lebih banyak waktu untuk berkultivasi. Dia seharusnya tidak berpikir untuk bersenang-senang sepanjang waktu.”

“Ya, Tuan Muda.” Gadis berjubah hijau itu tidak punya pilihan selain menjawabnya dengan patuh dan kembali melapor pada istrinya.

Meng Chuan menggelengkan kepalanya sedikit.

Yun Qingping—yang telah bertunangan dengannya sejak dia masih muda—membuatnya jengkel.

…

Akademi Mirror Lake Dao dibangun di pantai timur Mirror Lake. Ada banyak tempat tinggal di tepi barat Danau Cermin. Salah satunya adalah Meng Manor.

“Tuan Muda.” Ada dua penjaga di pintu masuk istana, dan mereka agak hormat saat melihat Meng Chuan.

“Apakah ayahku ada di dalam?”

“Guru pergi ke rumah leluhur setelah mereka mengirim seseorang ke sana. Itu terjadi beberapa saat yang lalu,” kata penjaga itu.

Meng Chuan mengangguk sambil berpikir dan memasuki istana.

Astaga! Astaga! Astaga!!!

Dengan sangat cepat, dia mendengar suara siulan anak panah. Dia mengikuti suara tersebut dan tiba di tempat latihan.

Ada seorang gadis berpakaian merah menembakkan panah. Sebuah anak panah melintasi ratusan kaki dan mendarat di boneka sasaran. Setiap anak panah berikutnya mengenai batang pendahulunya, satu demi satu.

Meng Chuan memperhatikan dari samping saat dia berlatih memanahnya.

Namanya Liu Qiyue—putri satu-satunya dari teman ayahnya, Liu Yebai. Itu adalah persahabatan yang dijalin melalui situasi hidup dan mati.

Ketika Meng Chuan berusia delapan tahun, Liu Yebai membawa putrinya ke Meng Manor dan tinggal sejak saat itu.

Qiyue sangat mirip dengannya—mereka kehilangan ibu ketika mereka masih muda. Mereka telah berkultivasi bersama sejak usia muda hingga saat ini; dengan demikian, mereka menikmati hubungan yang mendalam.

“Ah Chuan, kamu kembali.” Mata gadis berpakaian merah itu berbinar saat melihat Meng Chuan. “Membosankan sekali menembak boneka sasaran ini. Ayo, jadilah boneka sasaranku. Jika bukan karena aku menunggumu, aku akan pergi ke Akademi Dao untuk berlatih memanahku. Lapangan memanah Akademi Dao jauh lebih besar.”

“Baiklah, aku akan menjadi target bonekamu.” Meng Chuan tersenyum dan berjalan ke tengah tempat latihan.

Gadis berpakaian merah itu mengganti tempat anak panahnya—tidak ada satu pun anak panah yang memiliki mata panah. Matanya berbinar saat dia melihat Meng Chuan. “Ah Chuan, kamu harus berhati-hati. Jangan dihajar olehku lagi.”

“Kamu juga berhati-hati. Kali ini, aku pasti akan memecahkan Seven Star Strafe-mu.” Meng Chuan fokus, menunggu rentetan serangan.

Liu Qiyue terkikik. Setelah itu, jari-jarinya bergerak seperti hantu. Dia langsung menarik busurnya dan menembak, seolah-olah membidik tidak diperlukan.

Astaga! Astaga! Astaga!

Anak panah demi anak panah ditembakkan saat dia mengulangi seluruh proses berulang kali—mengeluarkan anak panah dari tempat anak panah di punggungnya, menarik busurnya dan menembak… Itu mirip dengan orang normal yang bernapas. Setiap anak panah sangat cepat dan kuat.

Pedang di pinggang Meng Chuan sudah terhunus.

Setiap anak panah yang terbang ke arahnya diblokir oleh domain yang dibentuk oleh lintasan pedangnya.

“Ah Chuan, seni pedangmu menjadi semakin kuat. Dari kelihatannya, saya perlu menggunakan Seven Star Strafe,” kata Liu Qiyue dengan senyum nakal sambil menembak. Jelas sekali, sangat mudah baginya untuk menembakkan panah seperti itu.

Astaga!

Sebelum suaranya memudar, anak panah yang ditembakkan oleh gadis berbaju merah itu disertai dengan pekikan yang memekakkan telinga.

Ini dia! Meng Chuan menjadi lebih serius.

Pfft. Pfft.

Pedang Meng Chuan menghasilkan busur, menghalangi anak panah seperti kubah. Namun, Seven Star Strafe adalah jurus mematikan yang menghabiskan banyak Energi Klasik. Kecepatan proyektil hanya akan meningkat dengan setiap panah.

Pada panah keenam, pedang Meng Chuan meleset. Dia kemudian merasakan sakit di dadanya sebelum tanpa sadar tersandung. Dadanya mungkin memar.

“Saya masih tidak bisa memblokirnya.” Meng Chuan menggelengkan kepalanya tanpa daya.

“Anda telah memblokir empat dari lima jurus mematikan yang saya kembangkan. Yang tersisa hanyalah Seven Star Strafe,” kata Liu Qiyue sambil tersenyum. “Itu sudah sangat mengesankan. Kembali ke Akademi Dao, tidak ada seorang pun di alam Pembersihan Sumsum yang mampu memblokir Triple Phantom Arrow saya, tetapi Anda bisa.”

“Saya telah bertahan melawan busur dan anak panah Anda sejak saya masih muda. Tentu saja, saya lebih baik daripada mereka yang ada di Akademi Dao Anda.” Meng Chuan menggelengkan kepalanya. “Lagi pula, anak panahmu tidak memiliki kepala. Menambahkannya hanya akan membuat panah lebih cepat. Saya khawatir saya tidak akan mampu menangkis lebih dari setengah dari lima gerakan mematikan Anda.”

“Ah Chuan, pernahkah kamu mendengarnya? Ketika semua orang berada di alam yang sama, tidak ada yang bisa menahan rentetan serangan penembak jitu,” kata Liu Qiyue puas.

“Qiyue… Jika ini adalah situasi hidup dan mati, aku akan bergegas ke sisimu.”

“Penembak jitu punya penjaga.” Liu Qiyue mengerucutkan bibirnya. “Penjagaku akan menahanmu, lalu kamu akan menjadi sasaran empukku. Mungkin di masa depan, kamu akan menjadi pengawalku!”

Meng Chuan tertawa.

Dia tahu betul betapa menakutkannya seorang penembak jitu. Di faksi mana pun, penembak jitu terbaik menikmati status yang sangat tinggi dan dilindungi dengan sangat baik.

Qiyue sangat berbakat dalam memanah.

“Ah Chuan, apakah dekanmu memanggilmu hari ini dan memberitahumu tentang Pertemuan Pembantaian Iblis di Istana Jadesun?” tanya Liu Qiyue.

“Ya, kamu juga sudah mengetahuinya dari Akademi Blazing Sun Dao, ya?” tanya Meng Chuan.

“Ya! Aku satu-satunya orang di alam Pembersihan Sumsum di antara sepuluh murid terbaik Akademi Blazing Sun Dao. Dekan memutuskan untuk memberi saya tempat,” kata Liu Qiyue. “Dalam Pertemuan Pembantaian Iblis di Istana Jadesun, pembunuhan iblis adalah keahlian kita para penembak jitu.”

KOMENTAR
Meng Chuan tersenyum dan berkata, “Meskipun saya adalah salah satu dari sepuluh murid teratas di ranah Pembersihan Sumsum, saya masih harus berjuang untuk salah satu dari tiga tempat yang dimiliki Akademi Mirror Lake Dao saya untuk ranah Pembersihan Sumsum. Jika saya tidak mendapat tempat, saya tidak berhak pergi.”

“Kalau begitu selamat mencoba.” Liu Qiyue terkekeh.</string>
</resources>